<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Domov on Pracujuce Mamy</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/</link><description>Recent content in Domov on Pracujuce Mamy</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>sk-sk</language><lastBuildDate>Sat, 20 Nov 2021 07:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://beta.pracujucemamy.sk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Sú pracujúce mamy lojálnejšími zamestnankyňami?</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/lojalita_mam/</link><pubDate>Sat, 20 Nov 2021 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/lojalita_mam/</guid><description>&lt;p>Náklady na hľadanie a zaškolenie nového zamestnanca sa často pohybujú v tisíckach eur. Rozumieme tomu, že verný a
stabilný zamestnanec je pre firmy vzácny.&lt;br>
Ako lojálneho zamestnanca získať? Čo ako zamestnávatelia môžete pre jeho lojalitu sami spraviť? A ako sú na tom s
lojalitou pracujúce mamy?&lt;/p></description></item><item><title>Hľadáte kvalifikovaných zamestnancov? Stavte na returnship program</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/returnship_program/</link><pubDate>Mon, 13 Sep 2021 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/returnship_program/</guid><description>&lt;p>Veľkú skupinu profesionálov nájdete medzi ľuďmi, ktorí sa do práce vracajú po kariérnej pauze. Pri správnom nastavení spolupráce dokážete takéhoto človeka pomerne rýchlo a efektívne integrovať.&lt;/p></description></item><item><title>Séria rozhovorov s mamami z&amp;nbsp;vedľajšieho vchodu - časť IV.</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/mama-z-vedlajsieho-vchodu-cast-4/</link><pubDate>Fri, 04 Jun 2021 08:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/mama-z-vedlajsieho-vchodu-cast-4/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Katka Luknárová. Projektová manažérka, ktorá počas materskej založila projekt Buubli.
Po materskej pokračuje vo svojej IT kariére.&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;em>Prinášame vám rozhovory s inšpiratívnymi mamami, ktoré možno z videnia poznáte z vedľajšieho vchodu alebo z ihriska.&lt;/em>&lt;/p></description></item><item><title>Séria rozhovorov s mamami z&amp;nbsp;vedľajšieho vchodu - časť III.</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/mama-z-vedlajsieho-vchodu-cast-3/</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/mama-z-vedlajsieho-vchodu-cast-3/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Elena Gemzová. Počas materskej naštartovala svoju copywriterskú kariéru.
Dnes má niekoľko stálych klientov a za sebou zaujímavé projekty.
Píše aj pre Pracujúce mamy.&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;em>Prinášame vám rozhovory s inšpiratívnymi mamami, ktoré možno z videnia poznáte z vedľajšieho vchodu alebo z ihriska.&lt;/em>&lt;/p></description></item><item><title>Séria rozhovorov s mamami z&amp;nbsp;vedľajšieho vchodu - časť II.</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/mama-z-vedlajsieho-vchodu-cast-2/</link><pubDate>Wed, 26 May 2021 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/mama-z-vedlajsieho-vchodu-cast-2/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Terka Tóthová. Pracuje na Rektoráte UK. V súčasnosti je na materskej, počas ktorej založila projekt Beauty Mutti.
Venuje sa aj dobrovolníctvu.&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;em>Prinášame vám rozhovory s inšpiratívnymi mamami, ktoré možno z videnia poznáte z vedľajšieho vchodu alebo z ihriska.&lt;/em>&lt;/p></description></item><item><title>Séria rozhovorov s mamami z&amp;nbsp;vedľajšieho vchodu - časť I.</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/mama-z-vedlajsieho-vchodu-cast-1/</link><pubDate>Sun, 23 May 2021 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/mama-z-vedlajsieho-vchodu-cast-1/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Miška Jakubová. Doktorka, ktorá bola 12 rokov na materskej. Do práce sa vrátila v čase pandémie.&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;em>Prinášame vám rozhovory s inšpiratívnymi mamami, ktoré možno z videnia poznáte z vedľajšieho vchodu alebo z ihriska.&lt;/em>&lt;/p></description></item><item><title>Job sharing v praxi</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/job-sharing-v-praxi/</link><pubDate>Sat, 15 May 2021 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/job-sharing-v-praxi/</guid><description>&lt;p>Prečítali ste si nedávno &lt;a href="https://www.pracujucemamy.sk/blog/job-sharing-alebo-zdielanie-pracovneho-miesta/">náš článok o job-sharingu&lt;/a> a rozmýšľate, ako by to mohlo vyzerať v praxi? Prinášame vám
konkrétny príklad úspešnej mamy, ktorá takouto formou pracuje. Kristína Bergmann žije so svojou rodinou vo Švajčiarsku a
pracuje v spoločnosti Krafwerke Oberhasli AG ako asistentka predaja a marketingu pre ich externé služby pod značkou Grimsel Hydro. Na tejto pozícií spolupracuje v rámci
job sharingu s ďalšími dvoma mamami.&lt;/p></description></item><item><title>Job Sharing alebo zdieľanie pracovného miesta: Elegantné win-win riešenie</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/job-sharing-alebo-zdielanie-pracovneho-miesta/</link><pubDate>Wed, 05 May 2021 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/job-sharing-alebo-zdielanie-pracovneho-miesta/</guid><description>&lt;p>Diskusie v slovenskom pracovno-právnom rámci, ktoré sa otvárajú okolo potreby zavádzania vyššieho počtu skrátených pracovných úväzkov,
zatiaľ úplne opomínajú tému tzv. &lt;strong>job sharingu&lt;/strong>, teda &lt;strong>zdieľania jedného&lt;/strong> plno úväzkového &lt;strong>pracovného miesta dvoma alebo viacerými zamestnancami.&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>Prvý rok projektu Pracujúce mamy v kocke, semester a pracovný portál pre mamy</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/prvy-rok-projektu-pracujuce-mamy-v-kocke/</link><pubDate>Mon, 26 Apr 2021 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/prvy-rok-projektu-pracujuce-mamy-v-kocke/</guid><description>&lt;p>Terézia Miháliková a Patrícia Hirschnerová oficiálne odštartovali iniciatívu Pracujúce mamy v januári 2020. V článku sa
dočítate čo všetko stihli počas prvého roku života projektu. Spoznáte bližšie co-founderky Paťku a Terku. A predstavíme
aj ambície na ďalší rok, v ktorom chceme aby si mamy a firmy ešte lepšie rozumeli.&lt;/p></description></item><item><title>Prečo je firemná diverzita viac než móda</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/preco-je-firemna-diverzita-viac-nez-moda/</link><pubDate>Mon, 15 Mar 2021 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/preco-je-firemna-diverzita-viac-nez-moda/</guid><description>&lt;p>Bežne diskutovanou problematikou a jednou z oblastí firemnej diverzity je rovnomerné zastúpenie mužov a žien vo všetkých
pozíciách, ktoré ešte stále viacerí vnímajú ako citlivú tému. Otázka rovnakých príležitostí pre ženy aj mužov presahuje
do všetkých oblastí života a inak to nie je ani v pracovnom prostredí.&lt;/p></description></item><item><title>3 najčastejšie potreby matiek na pracovisku a prečo by nás to malo zaujímať</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/3-najcastejsie-potreby-matiek/</link><pubDate>Fri, 14 Feb 2020 14:15:59 -0600</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/3-najcastejsie-potreby-matiek/</guid><description>&lt;p>73% opýtaných Sloveniek by sa do práce chcelo postupne zapojiť skôr, než po troch rokoch. 23% z nich by tak chcelo
spraviť do jedného roka od narodenia dieťaťa. Ženy aj ich zamestnávatelia si však kladú rovnakú otázku – ako by to mohlo
fungovať?&lt;/p></description></item><item><title>Čo je returnship program?</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/returnship/</link><pubDate>Fri, 17 Jan 2020 14:15:59 -0600</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/returnship/</guid><description>&lt;p>V súčasnej situácii je čoraz ťažšie nájsť kvalifikovaného zamestnanca. Každý zamestnávateľ vie, že o dobrého odborníka
je veľký záujem. Preto sa hľadajú nové kreatívne spôsoby, ako takých odborníkov nájsť.&lt;/p></description></item><item><title>Ako Curaprox buduje značku férovým prístupom k zamestnancom</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/curaprox/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/curaprox/</guid><description>Značka Curaprox je na Slovensku synonymom špičkovej ústnej hygieny. Okrem virálne sa šíriacich produktov sa s nimi spája aj veľa osvetových projektov. O kreativite a výnimočnosti firemnej kultúry svedčí aj reakcia na koronakrízu – v čase zatvorených prevádzok sa tím nevzdal a svoju misiu, priniesť lepšie zdravie, plnil ďalej v projekte Kto Pomôže Slovensku. Ako sa im podarilo vytvoriť tím, ktorý aj v čase krízy prichádza s inováciami? “Sme lojálni ku našim zamestnancom, oni su lojálni k nám a vzájomne si dôverujeme”, vysvetľuje Lucia Rabatinová, Managing Director firmy.</description></item><item><title>Ako Deutsche Telekom vytvára podmienky pre ľahší návrat rodičov po materskej a rodičovskej dovolenke</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/telekom/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/telekom/</guid><description>Spoločnosť Deutsche Telekom IT Solutions sa zameriava na poskytovanie širokého spektra služieb v rámci informačných a komunikačných riešení, podnikových procesov či vývoja aplikácií a inovácií. Spoločnosť sa môže pochváliť viacerými oceneniami, medzi ktoré patrí napr. aj Najzamestnávateľ v oblasti IT technológií alebo ocenenie Via Bona za zodpovedné podnikanie a firemnú filantropiu.
„Uvedomujeme si, že najväčším aktívom a konkurenčnou výhodou spoločnosti sú naši ľudia. Dali sme si za cieľ poskytnúť zamestnancom väčšiu voľnosť pri zosúladení práce, kariérneho rastu, súkromného života i individuálneho životného štýlu.</description></item><item><title>Ako firma Fpt Slovakia skĺbila potreby zamestnancov a firmy vďaka plnej flexibilite</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/fpt-slovakia/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/fpt-slovakia/</guid><description>Spoločnosť Fpt Slovakia poskytuje od roku 2004 služby so zameraním na oblasť informačných technológií. Pôsobí predovšetkým v Košiciach a zamestnáva približne 290 IT špecialistov. Medzi jej hlavné aktivity patrí návrh, vývoj a správa softvéru, implementácia a údržba SAP riešení, nezávislé testovanie a zabezpečovanie kvality IT služieb v rámci energetického sektora. Zaoberajú sa aj inovatívnymi riešeniami v oblasti e-mobility a smart home.
„Otázkou zamestnávania rodičov sme sa vždy zamýšľali z dvoch strán.</description></item><item><title>Ako NN zistili, že práca z domu sa vypláca</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/nn/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/nn/</guid><description>Skupina NN je jedným z lídrov na trhu životného poistenia a dôchodkového zabezpečenia. Opakovane získava prestížne svetové ocenenia, ktorými sa radí medzi top zamestnávateľov. Ako každá firma, aj NN Slovensko hľadala spôsob, ako budovať stabilný kolektív a znížiť fluktuáciu. ⅔ ich zamestnancov sa po(pri) práci stará o mladšie deti a preto bol prvý krok jasný – vytvoriť podmienky na prácu v každej rodinnej situácii.
“ Keď som nastúpila do spoločnosti, firma bola veľmi rodinne nastavená, ale potrebovali sme stabilizovať.</description></item><item><title>Ako v Pixel Federation vytvorili pracovisko, kde sa ľudia chcú vrátiť</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/pixel-federation/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/pixel-federation/</guid><description>Pixel Federation je slovenská firma, ktorej online hry presiahli 80 miliónov užívateľov. V roku 2007 ju založilo pár technologických nadšencov, o desaťročie neskôr má 200 zamestnancov a na svojom konte viacero ocenení, napr. EY Entrepreneur 2018. V prevažne mužmi dominovanom odvetví firma chápe dôležitosť diverzity a preto robí vedomé kroky voči zamestnankyniam s deťmi.
“ Všeobecne nemáme veľa striktných pravidiel, máme ľudí zodpovedných za konkrétne témy a potom s jednotlivcami individuálne nastavujeme veci podľa ich potrieb, ” otvára diskusiu Lucia Šicko, spoluzakladateľka a Chief Learning Officer firmy.</description></item><item><title>CARes s.r.o Opatrovateľka a marketingová asistentka</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/2/</guid><description>CARes s.r.o Opatrovateľka a marketingová asistentka Miesto: Bratislava Forma: TPP, živnosť Flexi faktor: dohodou (možný polovičný úväzok 20 hod./týž.) Plat: 325 € + variabilná zložka 175 € až 275 € (mesačne, polovičný úväzok) Očakávaný nástup: 1.6.2021 Dátum pridania ponuky: 21.5.2021 Náplň práce prevoz detí (7-17r.) v rámci Bratislavy, max. 2 deti naraz sprevádzanie od dverí po dvere časť práce (momentálne 50 %) tvoria marketingové aktivity (tvorba fotografií, videí, publikovanie na sociálnych sieťach, spolupráca pri organizovaní detských táborov) Požiadavky zodpovedný prístup príjemná komunikácia vodičský preukaz sk.</description></item><item><title>Conag, s.r.o. &lt;li>Špecialistka/Špecialista administratívy, Asistentka/Asistent</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/26/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/26/</guid><description>Conag, s.r.o. Špecialistka/Špecialista administratívy, Asistentka/Asistent Miesto: Bratislava Staré Mesto Forma: TPP (polovičný, skrátený úväzok) Flexi faktor: Skrátený úväzok 20-30 hodín/týždeň. Možný čiastočný home office. Plat: 1300 EUR/mesiac pri plnom pracovnom úväzku. Mzda môže byť vyššia v závislosti od skúseností. Očakávaný nástup: Január 2022 Dátum pridania ponuky: 7.12.2021 O firme Pozíciu obsadzujeme pre súkromnú základnú školu a gymnázium v Bratislave.
Náplň práce Špecialistka/Špecialista administratívy, Asistentka/Asistent bude zodpovedná/ý za:</description></item><item><title>Crif - Slovak Credit Bureau s.r.o. - Accountant</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/7/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/7/</guid><description>Crif - Slovak Credit Bureau s.r.o. Accountant Miesto: Twin City C, Mlynské nivy 14, Bratislava Forma: TPP Flexi faktor: polovičný úväzok (20 hod./týž.), pracovná doba dohodou Plat: 800 € v závislosti od praxe Očakávaný nástup: október 2021 Dátum pridania ponuky: 28.6.2021 O firme We are an international company that manages the Banking and Non-banking Credit Bureaus, provides a complete range of solutions for business &amp; consumer information as well as credit &amp; marketing management.</description></item><item><title>Datamolino s.r.o./Customer support &amp; onboarding</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/12/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/12/</guid><description>Datamolino s.r.o. Customer support &amp; onboarding Miesto: remote work Forma: full or part time (8 or 6 hours per day) Flexi faktor: working from home Plat: 1400 - 2100 € full time (for part time the hourly rate starts at 8,75 EUR) Očakávaný nástup: 15.9.2021 or as agreed Dátum pridania ponuky: 15.8.2021 O firme Datamolino is a technology company specialising in accounts payable automation. In Datamolino, you can enjoy a great working atmosphere, benefit from remote work and master new skills (from communication to technical skills) as we run our own web application.</description></item><item><title>Finax, o.c.p., a. s. HR manager</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/27/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/27/</guid><description>Finax, o.c.p., a. s. HR manager Miesto: ROSUM - Bajkalská 19B, Bratislava + home office Forma: TPP (polovičný úväzok) Flexi faktor: part-time, office podľa preferencií a dohody Plat: 1 000 EUR/mesiac (mzda za polovičný úväzok). Konečná výška sa bude odvíjať od znalostí a schopností uchádzača. Bonusy na základe výkonnosti firmy aj jednotlivcov. Očakávaný nástup: január/február 2022 Dátum pridania ponuky: 22.12.2021 O firme Prvý a najväčší robo-advisor v CEE, vďaka ktorému prinášame lacné, dostupné a výhodné investovanie pre masy a zároveň výrazne prispievame ku zvýšeniu finančnej gramotnosti na SK, aj v regióne, keďže vo vedomostiach vidíme kľúč k udržateľným osobným financiám a ku zlepšeniu životnej úrovne a sociálno-ekonomického nastavenia spoločnosti ako takej.</description></item><item><title>Finstat / HitHorizons - Business Development Lead</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/10/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/10/</guid><description>Finstat / HitHorizons Business Development Lead Miesto: Bratislava + home office Forma: TPP alebo živnosť Flexi faktor: 20 hod. / týž. Plat: 2000€-4000€/mesiac Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 16.7.2021 O firme Inovatívny fintech projekt HitHorizons.com, podporený a založený na stabilnom základe Finstat s.r.o hľadá v centre Bratislavy kolegyňu/kolegu, ktorý pomôže nášmu obchodnému tímu dosiahnuť nový horizont na Európskych trhoch. Náplň práce Máš za sebou úspechy nielen z aktívneho predaja v B2B segmente (ideálna aj v západnej Európe), ale aj skúsenosti s vedením, koučovaním a rozvojom tímu obchodníkov, ktorí rozbiehajú predaj inovatívnych IT/data produktov na Európskych trhoch.</description></item><item><title>Fpt Slovakia s.r.o. - SAP PM Consultant</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/8/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/8/</guid><description>Fpt Slovakia s.r.o. SAP PM Consultant Miesto: Košice / home office Forma: TPP/ full time Flexi faktor: unlimited home office, flexible working hours Plat: 1600 € + variable component Očakávaný nástup: by agreement Dátum pridania ponuky: 8.7.2021 O firme Na trhu v Košiciach poskytujeme služby so zameraním na oblasť informačných technológií už od roku 2004. V súčasnosti v metropole východu zamestnávame okolo 290 IT špecialistov. Medzi naše hlavné úlohy patrí návrh, vývoj a správa softvéru, implementácia a údržba SAP riešení, nezávislé testovanie a zabezpečovanie kvality IT služieb v rámci energetického sektora.</description></item><item><title>GDPR</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/gdpr/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/gdpr/</guid><description>Spracovanie a ochrana osobných udajov O čo ide? Všeobecné európske nariadenie o ochrane osobných údajov (ďalej len GDPR) a zákon č. 18/2018 upravujú spôsob, ako sa má nakladať s vašimi osobnými údajmi. Aby sme vám plnohodnotne mohli poskytovať naše aktivity a služby, potrebujeme niektoré vaše osobné údaje. Chceme vás ubezpečiť, že ich spracovávame výhradne v súlade s platnou legislatívou. Poskytnutie súhlasu je dobrovoľné a je ho možné kedykoľvek odvolať. Rozsah poskytnutého súhlasu plne rešpektujeme.</description></item><item><title>grandaliro - HR Manager</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/34/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/34/</guid><description>grandaliro HR Manager Miesto: flexibilné (office máme v Nivy Tower, ale dá sa pracovať odkialkoľvek) Forma: živnosť Flexi faktor: 110% flexi (časovo aj miestom) Plat: 20 Eur/hod., prípadne pri väčších úväzkoch podľa dohody Očakávaný nástup: ihneď Dátum pridania ponuky: 7.3.2022 O firme Marketingová agentúra dedikovaná oblasti zdravia a zdravotníctva. Náplň práce pomoc s vyhľadávaním nových zamestnancov / spolupracovníkov (aj externých) na Slovensku &amp; v EU ideálne presah do HR marketingu - vytváranie aktivít na promo nás ako zamestnávateľa Požiadavky Prax nie je podmienka, potrebný je však sedliacky rozum a samostatnosť.</description></item><item><title>grandaliro - Networker</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/35/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/35/</guid><description>grandaliro Networker Miesto: flexibilné (office mame v Nivy Tower, ale dá sa pracovať odkialkoľvek) Forma: živnosť Flexi faktor: 110% flexibilne (časovo aj miestom) Plat: 1000 Eur fix + provízia podľa výkonu (dohodnutá na základe individuálnej diskusie) Očakávaný nástup: ihneď Dátum pridania ponuky: 7.3.2022 O firme Marketingová agentúra dedikovaná oblasti zdravia a zdravotníctva. Náplň práce pomoc so získavaním informácií z trhu nadväzovanie nových kontaktov, diskusia o možnostiach spolupráce Požiadavky Ideálne pharma background (buď medicína alebo pharma firma)</description></item><item><title>grandaliro - Office support</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/33/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/33/</guid><description>grandaliro Office support Miesto: flexibilné (office máme v Nivy Tower, ale dá sa pracovať odkialkoľvek) Forma: živnosť Flexi faktor: Plna flexibilita - úväzok bude viazaný na hodinovku Plat: 10 - 2O Eur/hod. (podľa dohody). V prípade part time/ineho úväzku na diskusiu Očakávaný nástup: 10.3.2022 (čím skôr) Dátum pridania ponuky: 7.3.2022 O firme Marketingová agentúra dedikovaná oblasti zdravia a zdravotníctva. Náplň práce pomoc s fungovaním officu - papierová administratíva (bločky / faktúry / zmluvy) pomoc účtovníkovi, pomoc s organizáciou teambuildingov / pracovnych ciest privítame čokoľvek nam chceš priniesť Požiadavky Prax nie je podmienka, potrebný je však sedliacky rozum a samostatnosť.</description></item><item><title>Inšpiratívne zdroje</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/moms/inspiration/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/moms/inspiration/</guid><description>Inšpiratívne zdroje Ešte len čakáte prvé dieťa alebo vám najmladšie o pár týždňov nastupuje do škôlky? Pozrite/vypočujte si, čo o téme pracujúcich mám hovoria múdri ľudia po celom svete.
Staršie sestry pracujúcich mám v USA a UK The Mom project bloghttps://blog.themomproject.com/ iRelaunch - odporúčame najmä prvé epizódy, ktoré nájdete nižšie na stránkehttps://www.irelaunch.com/podcast
Women Returnershttps://womenreturners.com/returners/blog/ Výskumy Harvard business review - ženy v prácihttps://hbr.org/2018/01/podcast-women-at-work/ McKinsey https://www.mckinsey.com/featured-insights/gender-equality/women-matter-ten-years-of-insights-on-gender-diversity/ TED talky (s titulkami) Work-life balancehttps://www.</description></item><item><title>JUDr. Mária Karcolová, advokát - asistentka advokáta, sekretárka</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/23/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/23/</guid><description>JUDr. Mária Karcolová, advokát Asistentka advokáta, sekretárka Miesto: Panenská 8, Bratislava Forma: TPP, živnosť Flexi faktor: možnosť dohodnúť sa na rozsahu pracovného úväzku, predpoklad aspoň 6 hodín denne Plat: 5 €/hod. Očakávaný nástup: ihneď Dátum pridania ponuky: 31.10.2021 O firme Advokátska kancelária s dlhoročným pôsobením v Bratislave
Náplň práce vedenie recepcie, administratívnej agendy komunikácia s klientmi a úradmi (telefonická, osobná, elektronická) príprava podkladov a pomoc advokátovi zabezpečenie operatívneho chodu kancelárie Požiadavky vzdelanie: min.</description></item><item><title>LEAF - Leader of Talent Selection Area</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/25/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/25/</guid><description>LEAF Leader of Talent Selection Area Miesto: Twin City C, Mlynské nivy 14, 821 09 Bratislava Forma: TPP Flexi faktor: možnosť dohodnúť úväzok od 50 do 100%, flexibilný pracovný čas a home office až do 80% pracovného času Plat: kompenzácia pre túto rolu začína od 1750 € v hrubom pri plnom úväzku a bude závisieť od vzdelania a skúseností vybraného kandidáta Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 20.</description></item><item><title>Lekárne Dr.Max - Recruitment specialist - Part Time</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/32/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/32/</guid><description>Lekárne Dr.Max Recruitment specialist - Part Time Miesto: sídlime v Bratislave - Digital park a ak nemáme stretnutia v office, vieme plnohodnotne pracovať z domu Forma: TPP (polovičný úväzok) Flexi faktor: skrátený úväzok - 20hod týždenne, home office podľa potrieb a možností Plat: 750 - 800 EUR/mesiac. Základná mzda na pozícii pri polovičnom úväzku – 20 hod./týždenne je 750 EUR. K základnej mzde prináleží aj variabilná zložka do výšky 10% kvartálne - 225 EUR Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 7.</description></item><item><title>Nexteria - Marketing Coordinatorka</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/4/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/4/</guid><description>Nexteria Marketing Coordinatorka Miesto: náš office sa nachádza na Štúrovej 3 v Bratislave, ale pracovať môžeš aj z domu Forma: živnosť Flexi faktor: plný úväzok, 100 % flexibilita Plat: 1200 € prostredníctvom fakturácie Očakávaný nástup: dohodou, ideálne od augusta 2021 Dátum pridania ponuky: 31.5.2021 O firme Nexteria je renomovaná nezisková organizácia, ktorá si kladie za cieľ meniť Slovensko výchovou novej generácie lídrov. Už 12 rokov realizuje vzdelávacie, rozvojové a kariérne programy Nexteria Leadership Academy, Night of Chances, Nexteria Lab, Nexteria Global HUB, IT Club a ďalšie.</description></item><item><title>O nás</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/about/</guid><description>Niečo o nás Projekt založili dve mamy - Terézia Miháliková (na foto vpravo) a Patrícia Hirschnerová (vľavo).
Stretli sa v máji 2019. Z ich rozhovoru pri káve je v súčastnosti tím 6 ľudí a ďalších príležitostných dobrovoľníkov.
Pomáhame vytvárať pracoviská, kde kvalitní zamestnanci dosahujú pracovné výsledky v súlade s&amp;nbsp;ich rodinným životom. Spájame talentované ženy po kariérnej pauze a zamestnávateľov, ktorí si uvedomujú dôležitosť rovnováhy medzi prácou a rodinou.</description></item><item><title>Otázky a odpovede</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/faq/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/faq/</guid><description>Ako môžem zverejniť svoju pracovnú ponuku? Stačí nás kontaktovať a my sa vám ozveme. Vašu ponuku potom radi zverejníme za vás.
Koľko ma to bude stáť? Zatiaľ nič. Aktuálne sme v testovacej fáze, aby bol pracovný portál čo najviac šitý pre potreby firiem a mám. Ak by sa niečo zmenilo, dopredu vám dáme určite vedieť. Je tiež možné vašu flexibilnú ponuku zdieľať aj v našej komunite na sociálnych sieťach - Facebook a LinkedIn.</description></item><item><title>OZ Vagus - Fundraiser/-ka pre individuálne darcovstvo</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/17/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/17/</guid><description>OZ Vagus Fundraiser/-ka pre individuálne darcovstvo Miesto: Bratislava - kancelária a aj práca z domu Forma: TPP (polovičný úväzok) Flexi faktor: skrátený úväzok - 20 hodín týždenne Plat: 750€ brutto, po pol roku možnosť navýšenia platu o 10% Očakávaný nástup: 1.11.2021, príp. dohodou Dátum pridania ponuky: 8.10.2021 O firme Občianske združenie Vagus od svojho vzniku v roku 2011 prináša profesionálny inovatívny prístup práce s ľuďmi bez domova a vďaka úsiliu realizačného tímu sa mu podarilo vytvoriť a udržať množstvo nezastupiteľných projektov a aktivít zameraných na boj s extrémnou mestskou chudobou.</description></item><item><title>OZ Vagus - Marketingový asistent/-ka</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/24/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/24/</guid><description>OZ Vagus Marketingový asistent/-ka Miesto: Bratislava, Račianska 78 (budova Novej Cvernovky) Forma: TPP (polovičný úväzok) Flexi faktor: cca 20 hodín týždenne; po zaučení možnosť aj home office Plat: 7€/hod. brutto Očakávaný nástup: 01.01.2022, v prípade možnosti aj skôr Dátum pridania ponuky: 12.11.2021 O firme OZ Vagus (www.vagus.sk) pôsobí v Bratislave už 10 rokov. Za ten čas sme vyvinuli funkčný systém pomoci ľuďom bez domova, ktorý reálne ukončuje bezdomovectvo.</description></item><item><title>Pohovory na nečisto</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/moms/interviews/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/moms/interviews/</guid><description>Pohovory na nečisto Skúšobné pohovory, kde vychytáte muchy, aby ste na ozajstnom mohli zahviezdiť. Možno to poznáte. Idete na pohovor, máte z neho dobrý pocit, ale následne vyberú niekoho iného. A vy sa pýtate prečo. Požiadali ste o spätnú väzbu, ale múdrejšia z nej nie ste. Čo s tým teraz? Môžete si nad tým hlavu lámať sama, alebo môžete vyskúšať Pohovor na nečisto.
Spätnú väzbu dostanete od profesionálky z oblasti personalistiky a kariérneho poradenstva.</description></item><item><title>Poradenstvo</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/moms/consulting/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/moms/consulting/</guid><description>Poradenstvo Skúšali ste si “len tak” poslať pár životopisov, ale nič z toho? Únavné, však? Dá sa to aj inak, len si treba poctivo zodpovedať zopár otázok a vytvoriť stratégiu. Naši spriaznení lektori a kariérni poradcovia vám v tom radi pomôžu.
Federika Plesník
Certifikovaná koučka, mentorka, lektorka.
Jej seminárov o nájdení si ideálnej práce sa zúčastnili stovky ľudí. Čo robiť po alebo popri materskej, aby ma to bavilo, napĺňalo a uživilo?</description></item><item><title>Pracovné ponuky pre mamy z Ukrajiny / Пропозиції роботи для мам з України</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/ua/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/ua/</guid><description>Kaderníčka Hair Factory Košice Miesto: Košice, Južná trieda 17 Forma: práca na dohodu Flexi faktor: vieme sa prispôsobiť časovo, aby sme kaderníčke vyšli v ústrety Plat: 5 €/hod. Očakávaný nástup: dohodou O firme: Kaderníctvo. Na trhu sme od roku 2015 Náplň práce: starostlivosť o vlasy (strihanie, farbenie..) Požiadavky: nutná prax ( min. 2 roky) a zaškolenie stačí sa vedieť dohovoriť v anglickom jazyku Doplňujúce info: Už tri roky máme zamestnanú pani z Ukrajiny.</description></item><item><title>Pretlak/Viac ako Account Manager</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/13/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/13/</guid><description>Pretlak Viac ako Account Manager Miesto: Práca z domu Forma: Živnosť Flexi faktor: Skrátený úväzok. 20 hodín do týždňa Plat: 700 € Očakávaný nástup: Hneď. Prípadne 1.10.2021 Dátum pridania ponuky: 31.8.2021 O firme Moderný job 🙌 portál, ktorého cieľom je zhromaždiť tie najaktuálnejšie pracovné ponuky zo sveta marketingu, dizajnu, IT, startupov, e-commerce a z ďalších súvisiacich odvetví. Podporujeme kreatívnu komunitu (sami sme jej súčasťou), freelancerov, prácu na diaľku a kvalitu nad kvantitou.</description></item><item><title>PwC - Junior BPM Developer</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/31/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/31/</guid><description>PwC Junior BPM Developer Miesto: onsite in Bratislava (Karadžičova 2) or remotely Forma: full-time/part-time Flexi faktor: based on individual discussion - possibility to work full-time/part-time Plat: from 1 400 EUR/month (part-time - depends on individual discussion) Očakávaný nástup: by agreement Dátum pridania ponuky: 23.2.2022 O firme Find out more about us here.
Náplň práce PwC is well known in connection with big4, audit, tax and consulting.</description></item><item><title>PwC - Personal Assistant in Tax department</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/29/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/29/</guid><description>PwC Personal Assistant in Tax department Miesto: Bratislava - Karadžičova 2 Forma: full-time/part-time Flexi faktor: based on individual discussion - possibility to work full-time/part-time couple of hours Plat: from 1250 € gross monthly (part-time - depends on individual discussion) Očakávaný nástup: ASAP Dátum pridania ponuky: 17.02.2022 O firme Find out more about us here. Náplň práce Our Tax department is looking for a new assistant - a flexible and reliable personality, who will provide support for all other colleagues in the department.</description></item><item><title>SAM International HR and Marketing support</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/1/</guid><description>SAM International HR and Marketing support Miesto: Bratislava/čiastočný home office Forma: TPP Flexi faktor: dohodou (možný polovičný úväzok 20 hod./týždenne) Plat: 5,5 €/hod. Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 13.5.2021 Náplň práce Úzko spolupracovať s kolegami v mnohých oblastiach ako napríklad: vyhľadávanie kandidátov riešenie projektových požiadavok práca so sociálnymi médiami rozvoj interných projektov vývoj nových produktov získavanie referencií spolupráca pri publikačnej činnosti rôzna administratívna podpora Budeme Ťa vzdelávať nielen o pruduktoch, ale aj procesoch, analytických nástrojoch a nových trendoch.</description></item><item><title>Sensoneo - Content Specialist</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/3/</guid><description>Sensoneo Content Specialist Miesto: kombinácia práce z kancelárie (Staré Grunty 12, Bratislava) a home office Forma: živnosť Flexi faktor: dohodou (plný úväzok, možný aj polovičný úväzok), flexibilný pracovný čas Plat: nástupný plat 1500 € (40 hod./týž.), v prípade kratšieho úväzku alikvotne Očakávaný nástup: ASAP Dátum pridania ponuky: 27.5.2021 Náplň práce správa a tvorba obsahu na sociálnych sieťach (Facebook, Twitter, Instagram, Youtube) tvorba obsahu pre web (aktualizácia webových stránok, blog) tvorba krátkych jednoduchých videí aktívne sledovanie vývoja v oblasti smart waste, sustainability, mestských politík smerom k zodpovednej správe odpadu intenzívna spolupráca s marketingovou manažérkou a manažérkou komunikácie Požiadavky aspoň dvojročná skúsenosť s tvorbou obsahu na sociálne siete veľmi ťa baví písať a tvoriť – dokážeš to v slovenčine aj angličtine v témach odpadu, smart cities/inteligentných miest, udržateľnosti, odpad vs mesto, optimalizácia, technologické inovácie vidíš zmysel a máš výborný komunikačný potenciál svoju prácu si dokážeš organizovať samostatne a individuálne základné znalosti a skúsenosti s úpravou fotiek, jednoduchých vizuálov a video materiálov nebaví ťa byť len vykonávateľom zadaného obsahu, ale po tom, ako sa dostaneš do problematiky, chceš mať relatívne voľnú ruku a aktívne prichádzať s nápadmi a návrhmi nielen ohľadom tém, ale aj foriem spracovania Doplňujúce info Viac informácií si môžeš prečítať tu.</description></item><item><title>Slido (Cisco) - Talent Acquisition</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/16/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/16/</guid><description>Slido (Cisco) Talent Acquisition Miesto: podľa preferencie (možnosť pracovať z domu aj z kancelárie) Forma: TPP (polovičný úväzok) Flexi faktor: part-time (20 hod. týždenne), pracovný čas je flexibilný Plat: 6 €/hod. Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 8.10.2021 O firme Slido je slovenská technologická spoločnosť. Bola založená v roku 2012 s sídlom v Bratislave a celkovo viac než 200 zamestnancami. Jej produktom je interaktívna webová platforma, zameraná na publikum počas rôznych firemných stretnutí či konferencií.</description></item><item><title>Slovenská sporiteľňa - Expert/ka pre rozmanitosť a inklúziu</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/36/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/36/</guid><description>Slovenská sporiteľňa Expert/ka pre rozmanitosť a inklúziu Miesto: Tomášiková 48, Bratislava Forma: TPP (polovičný, skrátený úväzok) Flexi faktor: 50% úväzok, zdieľané pracovné miesto Plat: 1250 € Očakávaný nástup: 1.5. Dátum pridania ponuky: 18.6.2021 O firme Sme najväčšou slovenskou bankou s najobľúbenejším mobilným bankovaním. Našou víziou sú zapojení, angažovaní zamestnanci, ktorí prinášajú vlastné riešenia, uplatňujú svoj jedinečný talent a schopnosti. Ako zamestnávateľ ich podporujeme a staráme sa o to, aby mal každý rovnakú možnosť vzdelávať sa, vybrať si vlastnú cestu k úspechu a prispievať k spoločným firemným cieľom svojim jedinečným spôsobom.</description></item><item><title>Slovenská sporiteľňa - Part-time analytik/čka riadenia trhových rizík</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/37/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/37/</guid><description>Slovenská sporiteľňa Part-time analytik/čka riadenia trhových rizík Miesto: Tomášiková 48, Bratislava Forma: TPP (polovičný, skrátený úväzok) Flexi faktor: 50% skrátený úväzok Plat: od 675 € Očakávaný nástup: 1.5.2022 Dátum pridania ponuky: 18.6.2021 O firme Sme najväčšou slovenskou bankou s najobľúbenejším mobilným bankovaním. Našou víziou sú zapojení, angažovaní zamestnanci, ktorí prinášajú vlastné riešenia, uplatňujú svoj jedinečný talent a schopnosti. Ako zamestnávateľ ich podporujeme a staráme sa o to, aby mal každý rovnakú možnosť vzdelávať sa, vybrať si vlastnú cestu k úspechu a prispievať k spoločným firemným cieľom svojim jedinečným spôsobom.</description></item><item><title>Slovenská sporiteľňa - Payroll Specialist</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/5/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/5/</guid><description>Slovenská sporiteľňa Payroll Specialist Miesto: Tomašiková 48, Bratislava Forma: TPP (plný úväzok) Flexi faktor: možnosť príležitostnej práce z domu Plat: 1500 € Očakávaný nástup: ASAP Dátum pridania ponuky: 10.6.2021 Náplň práce Tím mzdových špecialistiek a špecialistu :) hľadá medzi seba nového člena/členku na zástup za dlhodobú PN.
Deň Vám ubehne rýchlo:
čaká na Vás personálna a mzdová agenda výkazníctvo, štatistiky, účtovníctvo HR záverečné uzávierkové práce úhrada a odoslanie miezd zamestnancom, úhrada daní a odvodov do poisťovní spracovanie a zaslanie výkazov do zdravotných poisťovní, sociálnej poisťovne a daňovému úradu spracovanie štatistických výkazov v zmysle platných predpisov príprava podkladov pre tvorbu forecastov, budgetov, biznis case a iných plánov súvisiacich so zverenou agendou kontroling k uzávierke miezd testovanie legislatívnych zmien v SAPe o svoje skúsenosti sa s Vami podelíme priamo v praxi Váš kariérny rast podporí priateľský tím a možná účasť na rôznych projektoch Požiadavky V našom tíme zabodujete s:</description></item><item><title>Slovenská sporiteľňa - Špecialista/špecialistka controllingu</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/30/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/30/</guid><description>Slovenská sporiteľňa Špecialista/špecialistka controllingu Miesto: Tomašiková 48, Bratislava Forma: TPP Flexi faktor: možnosť práce aj na 80% úväzok, možnosť homeofficu, flexibilná pracovná doba Plat: 1800 € Očakávaný nástup: 1.6.2022 Dátum pridania ponuky: 23.2.2022 O firme Sme najväčšou slovenskou bankou s najobľúbenejším mobilným bankovaním. Našou víziou sú zapojení, angažovaní zamestnanci, ktorí prinášajú vlastné riešenia, uplatňujú svoj jedinečný talent a schopnosti. Ako zamestnávateľ ich podporujeme a staráme sa o to, aby mal každý rovnakú možnosť vzdelávať sa, vybrať si vlastnú cestu k úspechu a prispievať k spoločným firemným cieľom svojim jedinečným spôsobom.</description></item><item><title>Slovenská sporiteľňa - Špecialistka IT auditu</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/6/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/6/</guid><description>Slovenská sporiteľňa Špecialistka IT auditu Miesto: Bratislava (závisí na dohode) Forma: TPP Flexi faktor: skrátený úväzok 60% Plat: 1100 € Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 18.6.2021 O firme Každý človek má na to, aby si splnil svoje sny a plány. Ak sú pracovné, potrebuje prostredie, v ktorom môže rásť. Ak sú súkromné, je dobré pracovať pre firmu, ktorá verí v dôležitosť ich realizácie. V našej banke sa snažíme vytvárať pracovné prostredie, v ktorom si ľudia veria a my veríme im.</description></item><item><title>Slovenské elektrárne, a.s. - Recruitment Consultant</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/18/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/18/</guid><description>Slovenské elektrárne, a.s. Recruitment Consultant Miesto: home office/Mochovce Forma: živnosť alebo dohoda o vykonaní práce alebo skrátený úväzok na TPP Flexi faktor: home office Plat: 12 €/hodina Očakávaný nástup: dohodou, ideálne ASAP Dátum pridania ponuky: 8.10.2021 O firme Sme najväčší výrobca elektriny na Slovensku a jeden z najväčších v strednej Európe. Máme dve jadrové, 31 vodných, dve uhoľné a dve fotovoltické elektrárne. Ako najväčší súkromný investor na Slovensku, ponúkame stabilné zamestnanie a takmer 80-ročné skúsenosti v energetike.</description></item><item><title>Tesco Stores SR, a.s. - Asistent/ka nákupu</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/19/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/19/</guid><description>Tesco Stores SR, a.s. Asistent/ka nákupu Miesto: Cesta na Senec 2, Bratislava Forma: TPP (plný pracovný úväzok) Flexi faktor: flexibilný pracovný čas a po dohode s nadriadeným možnosť pracovať aj z domu Plat: 1060 €/mesiac Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 13.10.2021 O firme Tesco nie je len miesto kam chodíte nakupovať. Je to omnoho viac. Za všetkým stojí tvrdá práca našich kolegov. V Tescu pracujeme ako jeden tím, ktorý sa snaží zákazníkom prinášať každý deň niečo navyše.</description></item><item><title>Tesco Stores SR, a.s. - CE Privacy Compliance Manager</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/21/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/21/</guid><description>Tesco Stores SR, a.s. CE Privacy Compliance Manager Miesto: Cesta na Senec 2, Bratislava Forma: full-time Flexi faktor: flexible working time and home office possible (after supervisor's approval) Plat: 2000 € Očakávaný nástup: by agreement Dátum pridania ponuky: 18.10.2021 O firme Tesco nie je len miesto kam chodíte nakupovať. Je to omnoho viac. Za všetkým stojí tvrdá práca našich kolegov. V Tescu pracujeme ako jeden tím, ktorý sa snaží zákazníkom prinášať každý deň niečo navyše.</description></item><item><title>Tesco Stores SR, a.s. - Customer, Brand &amp; CX Insight Manager</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/20/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/20/</guid><description>Tesco Stores SR, a.s. Customer, Brand &amp; CX Insight Manager Miesto: Cesta na Senec 2, Bratislava Forma: full-time Flexi faktor: flexible working time and home office possible (after supervisor's approval) Plat: 2300 € Očakávaný nástup: by agreement Dátum pridania ponuky: 17.10.2021 O firme Tesco nie je len miesto kam chodíte nakupovať. Je to omnoho viac. Za všetkým stojí tvrdá práca našich kolegov. V Tescu pracujeme ako jeden tím, ktorý sa snaží zákazníkom prinášať každý deň niečo navyše.</description></item><item><title>Tesco Stores SR, a.s. - Koordinátor/ka plánovania distribúcie - doba určitá</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/28/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/28/</guid><description>Tesco Stores SR, a.s. Koordinátor/ka plánovania distribúcie - doba určitá Miesto: Bratislava Forma: TPP (plný pracovný úväzok) Flexi faktor: flexibilný pracovný čas a po dohode s nadriadeným možnosť pracovať aj s domu Plat: 1140 €/mesiac Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 3.2.2022 O firme Tesco nie je len miesto kam chodíte nakupovať. Je to omnoho viac. Za všetkým stojí tvrdá práca našich kolegov. V Tescu pracujeme ako jeden tím, ktorý sa snaží zákazníkom prinášať každý deň niečo navyše.</description></item><item><title>Tesco Stores SR, a.s. - Market &amp; Performance Insight Manager</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/15/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/15/</guid><description>Tesco Stores SR, a.s. Market &amp; Performance Insight Manager Miesto: Cesta na Senec 2, Bratislava Forma: full-time Flexi faktor: flexible working time and home office possible (after supervisor's approval) Plat: 2300 € Očakávaný nástup: by agreement Dátum pridania ponuky: 24.9.2021 O firme Tesco nie je len miesto kam chodíte nakupovať. Je to omnoho viac. Za všetkým stojí tvrdá práca našich kolegov. V Tescu pracujeme ako jeden tím, ktorý sa snaží zákazníkom prinášať každý deň niečo navyše.</description></item><item><title>Tesco Stores SR, a.s. - Špecialista/ka plánovania pre čerstvé potraviny</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/14/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/14/</guid><description>Tesco Stores SR, a.s. Špecialista/ka plánovania pre čerstvé potraviny Miesto: Cesta na Senec 2, Bratislava Forma: TPP (plný pracovný úväzok) Flexi faktor: flexibilný pracovný čas a po dohode s nadriadeným možnosť pracovať aj z domu Plat: 1200 € Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 24.9.2021 O firme Tesco nie je len miesto kam chodíte nakupovať. Je to omnoho viac. Za všetkým stojí tvrdá práca našich kolegov.</description></item><item><title>Tesco Stores SR, a.s. / Finančný/á manažér/ka výstavby</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/11/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/11/</guid><description>Tesco Stores SR, a.s Finančný/á manažér/ka výstavby Miesto: Cesta na Senec 2, Bratislava Forma: TPP (plný pracovný úväzok) Flexi faktor: flexibilný pracovný čas a po dohode s nadriadeným možnosť pracovať aj z domu Plat: 2400 € Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 22.7.2021 O firme Tesco nie je len miesto kam chodíte nakupovať. Je to omnoho viac. Za všetkým stojí tvrdá práca našich kolegov. V Tescu pracujeme ako jeden tím, ktorý sa snaží zákazníkom prinášať každý deň niečo navyše.</description></item><item><title>Verejne Obchodne podmienky</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/vop/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/vop/</guid><description>Všeobecné obchodné podmienky 1. VŠEOBECNÉ USTANOVENIA Tieto všeobecné obchodné podmienky upravujú práva a povinnosti občianskeho združenia Pracujúce mamy, so sídlom Ulica Františka Veselovského 3582/2, 917 01 Trnava, IČO: 52926249, DIČ: 2121407794, e-mail: info@pracujucemamy.sk ( ďalej aj ako “Poskytovateľ ”) a jeho klientmi.
Poskytovateľ je občianske združenie, ktoré klientom poskytuje služby poradenstva, školenia, webináre, workshopy, konzultácie a online kurzy.
Klientom je fyzická alebo právnická osoba, ktorá sa registruje na webovom sídle Poskytovateľa vyplnením elektronického formulára (ďalej aj ako “Klient”).</description></item><item><title>Verteco, s.r.o. - Administratívne práce pre e-shopy (zaškolíme)</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/22/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/22/</guid><description>Verteco, s.r.o. Administratívne práce pre e-shopy (zaškolíme) Miesto: home office Forma: TPP/ skrátený úväzok Flexi faktor: 100% home office, ľubovoľný počet odpracovaných hodín (podmienka - aspoň 10 hod. týždenne), flexibilná pracovná doba Plat: 5 €/hod v čistom Očakávaný nástup: podľa dohody Dátum pridania ponuky: 18.10.2021 O firme Marketingová agentúra, viac info nájdete tu
Náplň práce My vo Vertecu ťa zaučíme na tvorbu eshopov, grafické programy a iné kreatívne veci v digitále.</description></item><item><title>Verteco, s.r.o. - Asistentka</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/9/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/9/</guid><description>Verteco, s.r.o. Asistentka Miesto: home office Forma: TPP/ skrátený úväzok Flexi faktor: 100% home office, ľubovoľný počet odpracovaných hodín (podmienka - aspoň 10 hod. týždenne), flexibilná pracovná doba Plat: 5 €/hod Očakávaný nástup: možný ihneď Dátum pridania ponuky: 8.7.2021 O firme Marketingová agentúra, viac info nájdete tu
Náplň práce Asistenské práce pre konateľa - pripraviť, napísať, zajednať, spraviť rešerš (všetko z domu)
Požiadavky angličtina - aspoň B1 MS Office - Excel, Word, PowerPoint pozitívne myslenie :) Ďalší postup Vaše CV zašlite na bystrican@verteco.</description></item></channel></rss>