<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Pre firmy on Pracujuce Mamy</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/</link><description>Recent content in Pre firmy on Pracujuce Mamy</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>sk-sk</language><atom:link href="https://beta.pracujucemamy.sk/companies/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ako Curaprox buduje značku férovým prístupom k zamestnancom</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/curaprox/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/curaprox/</guid><description>Značka Curaprox je na Slovensku synonymom špičkovej ústnej hygieny. Okrem virálne sa šíriacich produktov sa s nimi spája aj veľa osvetových projektov. O kreativite a výnimočnosti firemnej kultúry svedčí aj reakcia na koronakrízu – v čase zatvorených prevádzok sa tím nevzdal a svoju misiu, priniesť lepšie zdravie, plnil ďalej v projekte Kto Pomôže Slovensku. Ako sa im podarilo vytvoriť tím, ktorý aj v čase krízy prichádza s inováciami? “Sme lojálni ku našim zamestnancom, oni su lojálni k nám a vzájomne si dôverujeme”, vysvetľuje Lucia Rabatinová, Managing Director firmy.</description></item><item><title>Ako Deutsche Telekom vytvára podmienky pre ľahší návrat rodičov po materskej a rodičovskej dovolenke</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/telekom/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/telekom/</guid><description>Spoločnosť Deutsche Telekom IT Solutions sa zameriava na poskytovanie širokého spektra služieb v rámci informačných a komunikačných riešení, podnikových procesov či vývoja aplikácií a inovácií. Spoločnosť sa môže pochváliť viacerými oceneniami, medzi ktoré patrí napr. aj Najzamestnávateľ v oblasti IT technológií alebo ocenenie Via Bona za zodpovedné podnikanie a firemnú filantropiu.
„Uvedomujeme si, že najväčším aktívom a konkurenčnou výhodou spoločnosti sú naši ľudia. Dali sme si za cieľ poskytnúť zamestnancom väčšiu voľnosť pri zosúladení práce, kariérneho rastu, súkromného života i individuálneho životného štýlu.</description></item><item><title>Ako firma Fpt Slovakia skĺbila potreby zamestnancov a firmy vďaka plnej flexibilite</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/fpt-slovakia/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/fpt-slovakia/</guid><description>Spoločnosť Fpt Slovakia poskytuje od roku 2004 služby so zameraním na oblasť informačných technológií. Pôsobí predovšetkým v Košiciach a zamestnáva približne 290 IT špecialistov. Medzi jej hlavné aktivity patrí návrh, vývoj a správa softvéru, implementácia a údržba SAP riešení, nezávislé testovanie a zabezpečovanie kvality IT služieb v rámci energetického sektora. Zaoberajú sa aj inovatívnymi riešeniami v oblasti e-mobility a smart home.
„Otázkou zamestnávania rodičov sme sa vždy zamýšľali z dvoch strán.</description></item><item><title>Ako NN zistili, že práca z domu sa vypláca</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/nn/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/nn/</guid><description>Skupina NN je jedným z lídrov na trhu životného poistenia a dôchodkového zabezpečenia. Opakovane získava prestížne svetové ocenenia, ktorými sa radí medzi top zamestnávateľov. Ako každá firma, aj NN Slovensko hľadala spôsob, ako budovať stabilný kolektív a znížiť fluktuáciu. ⅔ ich zamestnancov sa po(pri) práci stará o mladšie deti a preto bol prvý krok jasný – vytvoriť podmienky na prácu v každej rodinnej situácii.
“ Keď som nastúpila do spoločnosti, firma bola veľmi rodinne nastavená, ale potrebovali sme stabilizovať.</description></item><item><title>Ako v Pixel Federation vytvorili pracovisko, kde sa ľudia chcú vrátiť</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/pixel-federation/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/companies/pixel-federation/</guid><description>Pixel Federation je slovenská firma, ktorej online hry presiahli 80 miliónov užívateľov. V roku 2007 ju založilo pár technologických nadšencov, o desaťročie neskôr má 200 zamestnancov a na svojom konte viacero ocenení, napr. EY Entrepreneur 2018. V prevažne mužmi dominovanom odvetví firma chápe dôležitosť diverzity a preto robí vedomé kroky voči zamestnankyniam s deťmi.
“ Všeobecne nemáme veľa striktných pravidiel, máme ľudí zodpovedných za konkrétne témy a potom s jednotlivcami individuálne nastavujeme veci podľa ich potrieb, ” otvára diskusiu Lucia Šicko, spoluzakladateľka a Chief Learning Officer firmy.</description></item></channel></rss>