<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Pracovné ponuky on Pracujuce Mamy</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/</link><description>Recent content in Pracovné ponuky on Pracujuce Mamy</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>sk-sk</language><atom:link href="https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>CARes s.r.o Opatrovateľka a marketingová asistentka</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/2/</guid><description>CARes s.r.o Opatrovateľka a marketingová asistentka Miesto: Bratislava Forma: TPP, živnosť Flexi faktor: dohodou (možný polovičný úväzok 20 hod./týž.) Plat: 325 € + variabilná zložka 175 € až 275 € (mesačne, polovičný úväzok) Očakávaný nástup: 1.6.2021 Dátum pridania ponuky: 21.5.2021 Náplň práce prevoz detí (7-17r.) v rámci Bratislavy, max. 2 deti naraz sprevádzanie od dverí po dvere časť práce (momentálne 50 %) tvoria marketingové aktivity (tvorba fotografií, videí, publikovanie na sociálnych sieťach, spolupráca pri organizovaní detských táborov) Požiadavky zodpovedný prístup príjemná komunikácia vodičský preukaz sk.</description></item><item><title>Nexteria - Marketing Coordinatorka</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/4/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/4/</guid><description>Nexteria Marketing Coordinatorka Miesto: náš office sa nachádza na Štúrovej 3 v Bratislave, ale pracovať môžeš aj z domu Forma: živnosť Flexi faktor: 100 % flexibila Plat: 1200 € prostredníctvom fakturácie Očakávaný nástup: dohodou, ideálne od augusta 2021 Dátum pridania ponuky: 31.5.2021 O firme Nexteria je renomovaná nezisková organizácia, ktorá si kladie za cieľ meniť Slovensko výchovou novej generácie lídrov. Už 12 rokov realizuje vzdelávacie, rozvojové a kariérne programy Nexteria Leadership Academy, Night of Chances, Nexteria Lab, Nexteria Global HUB, IT Club a ďalšie.</description></item><item><title>Otázky a odpovede</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/faq/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/faq/</guid><description>Ako môžem zverejniť svoju pracovnú ponuku? Stačí nás kontaktovať a my sa vám ozveme. Vašu ponuku potom radi zverejníme za vás.
Koľko ma to bude stáť? Zverejnenie pracovnej ponuky je zadarmo. Je tiež možné vašu flexibilnú ponuku zdieľať aj v našej komunite na sociálnych sieťach - Facebook a LinkedIn.
OK, to sa mi páči. Aké typy ponúk sú vhodné na váš portál? Veríme, že rešpektovanie rodinných priorít rodičov sa zamestnávateľovi vráti v podobe viac lojálnych a efektívnych zamestnancov.</description></item><item><title>SAM International HR and Marketing support</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/1/</guid><description>SAM International HR and Marketing support Miesto: Bratislava/čiastočný home office Forma: TPP Flexi faktor: dohodou (možný polovičný úväzok 20 hod./týždenne) Plat: 5,5 €/hod. Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 13.5.2021 Náplň práce Úzko spolupracovať s kolegami v mnohých oblastiach ako napríklad: vyhľadávanie kandidátov riešenie projektových požiadavok práca so sociálnymi médiami rozvoj interných projektov vývoj nových produktov získavanie referencií spolupráca pri publikačnej činnosti rôzna administratívna podpora Budeme Ťa vzdelávať nielen o pruduktoch, ale aj procesoch, analytických nástrojoch a nových trendoch.</description></item><item><title>Sensoneo - Content Specialist</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/3/</guid><description>Sensoneo Content Specialist Miesto: kombinácia práce z kancelárie (Staré Grunty 12, Bratislava) a home office Forma: živnosť Flexi faktor: dohodou (plný úväzok, možný aj polovičný úväzok), flexibilný pracovný čas Plat: nástupný plat 1500 € (40 hod./týž.), v prípade kratšieho úväzku alikvotne Očakávaný nástup: ASAP Dátum pridania ponuky: 27.5.2021 Náplň práce správa a tvorba obsahu na sociálnych sieťach (Facebook, Twitter, Instagram, Youtube) tvorba obsahu pre web (aktualizácia webových stránok, blog) tvorba krátkych jednoduchých videí aktívne sledovanie vývoja v oblasti smart waste, sustainability, mestských politík smerom k zodpovednej správe odpadu intenzívna spolupráca s marketingovou manažérkou a manažérkou komunikácie Požiadavky aspoň dvojročná skúsenosť s tvorbou obsahu na sociálne siete veľmi ťa baví písať a tvoriť – dokážeš to v slovenčine aj angličtine v témach odpadu, smart cities/inteligentných miest, udržateľnosti, odpad vs mesto, optimalizácia, technologické inovácie vidíš zmysel a máš výborný komunikačný potenciál svoju prácu si dokážeš organizovať samostatne a individuálne základné znalosti a skúsenosti s úpravou fotiek, jednoduchých vizuálov a video materiálov nebaví ťa byť len vykonávateľom zadaného obsahu, ale po tom, ako sa dostaneš do problematiky, chceš mať relatívne voľnú ruku a aktívne prichádzať s nápadmi a návrhmi nielen ohľadom tém, ale aj foriem spracovania Doplňujúce info Viac informácií si môžeš prečítať tu.</description></item></channel></rss>