<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Pracovné ponuky on Pracujuce Mamy</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/</link><description>Recent content in Pracovné ponuky on Pracujuce Mamy</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>sk-sk</language><atom:link href="https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>365.bank / Klientsky poradca na skrátený úväzok (m/ž)</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/61/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/61/</guid><description>365.bank Klientsky poradca na skrátený úväzok (m/ž) Miesto: Prešov, Bratislava, Trenčín, Trnava, Banská Bystrica Forma: TPP (polovičný, skrátený úväzok) Flexi faktor: Skrátený úväzok. Naše pobočky sú otvorené pre klientov v čase od 9:00 do 17:00. Presné časové okno, počas ktorého by si pracoval/a, by sme si dohodli na pohovore. Plat: základná zložka 410€, variabilná zložka 200€ a vyššie Očakávaný nástup: Presný termín nástupu spolu včas doriešime, ideálne čím skôr Dátum pridania ponuky: 29.</description></item><item><title>Accenture - Experienced Data Engineer</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/40/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/40/</guid><description>Accenture Experienced Data Engineer Miesto: Work at working place (Bratislava, Plynárenská 7/C, 821 09) with the possibility of working from home Forma: TPP (polovičný, skrátený úväzok) Flexi faktor: Part-time contract &amp; Work at working place with the possibility of working from home Plat: Accenture offers a competitive compensation package. As required by the Slovak law we hereby state, that the legal monthly minimum gross base pay starting from 2 900 € to 4 000 € depending on your professional and personal qualifications in the required areas.</description></item><item><title>Accenture - Experienced Frontend Developer</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/41/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/41/</guid><description>Accenture Experienced Frontend Developer Miesto: Work at working place (Bratislava, Plynárenská 7/C, 821 09) with the possibility of working from home Forma: TPP (polovičný, skrátený úväzok) Flexi faktor: Part-time contract &amp; Work at working place with the possibility of working from home Plat: Accenture offers a competitive compensation package. As required by the Slovak law we state, that the legal monthly minimum gross base pay starting from 2 900 € to 4 000 € depending on your professional and personal qualifications in the required areas.</description></item><item><title>Accenture - Experienced Test Automation developer (Selenium +Java)</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/38/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/38/</guid><description>Accenture Experienced Test Automation developer (Selenium +Java) Miesto: Work at working place (Bratislava, Plynárenská 7/C, 821 09) with the possibility of working from home Forma: TPP (polovičný, skrátený úväzok) Flexi faktor: Part-time contract &amp; Work at working place with the possibility of working from home Plat: Accenture offers a competitive compensation package. As required by the Slovak law we state, that the legal monthly minimum gross base pay starting from 1 600 € to 2 800 € depending on your professional and personal qualifications in the required areas.</description></item><item><title>Accenture - IT Business Analyst</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/39/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/39/</guid><description>Accenture IT Business Analyst Miesto: Work at working place (Bratislava, Plynárenská 7/C, 821 09) with the possibility of working from home Forma: TPP (polovičný, skrátený úväzok) Flexi faktor: Part-time contract &amp; Work at working place with the possibility of working from home Plat: Accenture offers a competitive compensation package. As required by the Slovak law we hereby state, that the legal monthly minimum gross base pay ranges from 2 000 € gross/month depending on your professional and personal qualifications in the required areas.</description></item><item><title>CARes s.r.o Opatrovateľka a marketingová asistentka</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/2/</guid><description>CARes s.r.o Opatrovateľka a marketingová asistentka Miesto: Bratislava Forma: TPP, živnosť Flexi faktor: dohodou (možný polovičný úväzok 20 hod./týž.) Plat: 325 € + variabilná zložka 175 € až 275 € (mesačne, polovičný úväzok) Očakávaný nástup: 1.6.2021 Dátum pridania ponuky: 21.5.2021 Náplň práce prevoz detí (7-17r.) v rámci Bratislavy, max. 2 deti naraz sprevádzanie od dverí po dvere časť práce (momentálne 50 %) tvoria marketingové aktivity (tvorba fotografií, videí, publikovanie na sociálnych sieťach, spolupráca pri organizovaní detských táborov) Požiadavky zodpovedný prístup príjemná komunikácia vodičský preukaz sk.</description></item><item><title>Conag, s.r.o. &lt;li>Špecialistka/Špecialista administratívy, Asistentka/Asistent</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/26/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/26/</guid><description>Conag, s.r.o. Špecialistka/Špecialista administratívy, Asistentka/Asistent Miesto: Bratislava Staré Mesto Forma: TPP (polovičný, skrátený úväzok) Flexi faktor: Skrátený úväzok 20-30 hodín/týždeň. Možný čiastočný home office. Plat: 1300 EUR/mesiac pri plnom pracovnom úväzku. Mzda môže byť vyššia v závislosti od skúseností. Očakávaný nástup: Január 2022 Dátum pridania ponuky: 7.12.2021 O firme Pozíciu obsadzujeme pre súkromnú základnú školu a gymnázium v Bratislave.
Náplň práce Špecialistka/Špecialista administratívy, Asistentka/Asistent bude zodpovedná/ý za:
administratívne úlohy pri správe školy organizáciu a koordináciu každodenného chodu sekretariátu internú komunikáciu všeobecné kancelárske činnosti objednávky školských kníh, školských potrieb, učebných pomôcok, hračiek agendu vedenia študentov v systéme aSc podporu pri organizácii a realizácii školských podujatí podporu pre externých návštevníkov administráciu (registrácie / odhlásenia) v systéme riadenia, zadávanie a mesačné odosielanie údajov iné administratívne a prevádzkové úlohy podľa potreby Požiadavky minimálne stredoškolské vzdelanie s maturitou microsoft Word a Excel – pokročilý zmysel pre detail, veľmi dobré komunikačné schopnosti, spoľahlivosť a diskrétnosť veľmi dobrá znalosť nemčiny Ďalší postup V prípade záujmu posielajte svoj životopis v nemeckom jazyku na zuzana.</description></item><item><title>Crif - Slovak Credit Bureau s.r.o. - Accountant</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/7/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/7/</guid><description>Crif - Slovak Credit Bureau s.r.o. Accountant Miesto: Twin City C, Mlynské nivy 14, Bratislava Forma: TPP Flexi faktor: polovičný úväzok (20 hod./týž.), pracovná doba dohodou Plat: 800 € v závislosti od praxe Očakávaný nástup: október 2021 Dátum pridania ponuky: 28.6.2021 O firme We are an international company that manages the Banking and Non-banking Credit Bureaus, provides a complete range of solutions for business &amp; consumer information as well as credit &amp; marketing management.</description></item><item><title>Datamolino s.r.o./Customer support &amp; onboarding</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/12/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/12/</guid><description>Datamolino s.r.o. Customer support &amp; onboarding Miesto: remote work Forma: full or part time (8 or 6 hours per day) Flexi faktor: working from home Plat: 1400 - 2100 € full time (for part time the hourly rate starts at 8,75 EUR) Očakávaný nástup: 15.9.2021 or as agreed Dátum pridania ponuky: 15.8.2021 O firme Datamolino is a technology company specialising in accounts payable automation. In Datamolino, you can enjoy a great working atmosphere, benefit from remote work and master new skills (from communication to technical skills) as we run our own web application.</description></item><item><title>Dietok prizeračky s.r.o. - Prizeračka</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/57/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/57/</guid><description>Dietok prizeračky s.r.o. Prizeračka Miesto: Bratislava, miesto bydliska klientskej rodiny/blízky exteriér - ihrisko, kaviareň Forma: živnosť Flexi faktor: polovičný úväzok = 2 klientske rodiny = 18 hod./týždenne Plat: 500-700€ - polovičný úväzok Očakávaný nástup: Podľa časových možností Prizeračky &amp; Klientskej rodiny Dátum pridania ponuky: 18.10.2022 O firme www.prizeracky.com
Náplň práce Prizeranie = láskavé a rešpektujúce opatrovanie dietok. Prizeračka sa potrebuje naladiť na fungovanie rodiny, nadväzuje si dlhodobý vzťah. Pri prizeraní sa dietko učí, že svet je bezpečné miesto a je v poriadku svoj čas tráviť aj s niekým iným, ako sú "</description></item><item><title>Empire the know how institute / Lektor anglického jazyka a Lektor nemeckého jazyka</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/64/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/64/</guid><description>Empire the know how institute Lektor anglického jazyka a Lektor nemeckého jazyka Miesto: kombinácia prezenčne a online, prezenčne v Bratislave a v Košiciach Forma: Dohoda alebo živnosť Flexi faktor: skrátený úväzok 5-10 hodín týždenne Plat: 8-18Eur/hodina Očakávaný nástup: podľa dohody Dátum pridania ponuky: 18.11.2022 O firme Sme jedna z najkvalitnejších a najväčších jazykových škôl na Slovensku. Viac informácií nájdeš na našej webovej stránke www.empire-skola.sk. Náplň práce Tvojou pracovnou náplňou bude: výučba nemeckého alebo anglického jazyka znalosť iného jazyka (ruského, francúzskeho) výhodou práca u klienta, v priestoroch jazykovej školy Empire alebo online aktívny podiel na tvorbe výučbových modulov Požiadavky Pozícii vyhovujú uchádzači so vzdelaním: stredoškolské s maturitou nadstavbové/vyššie odborné vzdelanie študent vysokej školy vysokoškolské I.</description></item><item><title>endrius s.r.o. - Sales Assistant</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/51/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/51/</guid><description>endrius s.r.o. Sales Assistant Miesto: Račianska 78, 831 01 Bratislava / čiastočne remote Forma: TPP (polovičný, skrátený úväzok), živnosť Flexi faktor: čiastočne remote práca (niekedy je potrebné byť v office na Račianskej, najmä kvôli osobným mítingom s managing directorom) Plat: 750 € Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 13.06.2022 O firme Video produkčná spoločnosť zaoberajúca sa online &amp; TV kampaňami, internými/externými korporátnymi a employer branding videami a inými produkciami podľa zadania klienta.</description></item><item><title>Farmina Slovakia s. r. o. - Marketingová Asistentka</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/farmina/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/farmina/</guid><description>Farmina Slovakia s. r. o. Marketingová Asistentka Miesto: Bratislava Forma: TPP/dohoda Flexi faktor: polovičný úväzok, práca z domu Plat: 600 EUR/mesiac Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 26.8.2022 O firme Farmina je spoločnosť vyrábajúca hyperprémiové krmivo pre domáce zvieratá – psy a mačky. Veríme, že každé domáce zviera je jedinečné, so špecifickými výživovými potrebami. Preto okrem krmiva kladieme dôraz na správne zostavený výživový plán a monitorovanie zdravotných parametrov domáceho maznáčika.</description></item><item><title>Finax, o.c.p., a. s. HR manager</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/27/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/27/</guid><description>Finax, o.c.p., a. s. HR manager Miesto: ROSUM - Bajkalská 19B, Bratislava + home office Forma: TPP (polovičný úväzok) Flexi faktor: part-time, office podľa preferencií a dohody Plat: 1 000 EUR/mesiac (mzda za polovičný úväzok). Konečná výška sa bude odvíjať od znalostí a schopností uchádzača. Bonusy na základe výkonnosti firmy aj jednotlivcov. Očakávaný nástup: január/február 2022 Dátum pridania ponuky: 22.12.2021 O firme Prvý a najväčší robo-advisor v CEE, vďaka ktorému prinášame lacné, dostupné a výhodné investovanie pre masy a zároveň výrazne prispievame ku zvýšeniu finančnej gramotnosti na SK, aj v regióne, keďže vo vedomostiach vidíme kľúč k udržateľným osobným financiám a ku zlepšeniu životnej úrovne a sociálno-ekonomického nastavenia spoločnosti ako takej.</description></item><item><title>Finstat / HitHorizons - Business Development Lead</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/10/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/10/</guid><description>Finstat / HitHorizons Business Development Lead Miesto: Bratislava + home office Forma: TPP alebo živnosť Flexi faktor: 20 hod. / týž. Plat: 2000€-4000€/mesiac Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 16.7.2021 O firme Inovatívny fintech projekt HitHorizons.com, podporený a založený na stabilnom základe Finstat s.r.o hľadá v centre Bratislavy kolegyňu/kolegu, ktorý pomôže nášmu obchodnému tímu dosiahnuť nový horizont na Európskych trhoch. Náplň práce Máš za sebou úspechy nielen z aktívneho predaja v B2B segmente (ideálna aj v západnej Európe), ale aj skúsenosti s vedením, koučovaním a rozvojom tímu obchodníkov, ktorí rozbiehajú predaj inovatívnych IT/data produktov na Európskych trhoch.</description></item><item><title>Fpt Slovakia s.r.o. - SAP PM Consultant</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/8/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/8/</guid><description>Fpt Slovakia s.r.o. SAP PM Consultant Miesto: Košice / home office Forma: TPP/ full time Flexi faktor: unlimited home office, flexible working hours Plat: 1600 € + variable component Očakávaný nástup: by agreement Dátum pridania ponuky: 8.7.2021 O firme Na trhu v Košiciach poskytujeme služby so zameraním na oblasť informačných technológií už od roku 2004. V súčasnosti v metropole východu zamestnávame okolo 290 IT špecialistov. Medzi naše hlavné úlohy patrí návrh, vývoj a správa softvéru, implementácia a údržba SAP riešení, nezávislé testovanie a zabezpečovanie kvality IT služieb v rámci energetického sektora.</description></item><item><title>grandaliro - HR Manager</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/34/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/34/</guid><description>grandaliro HR Manager Miesto: flexibilné (office máme v Nivy Tower, ale dá sa pracovať odkialkoľvek) Forma: živnosť Flexi faktor: 110% flexi (časovo aj miestom) Plat: 20 Eur/hod., prípadne pri väčších úväzkoch podľa dohody Očakávaný nástup: ihneď Dátum pridania ponuky: 7.3.2022 O firme Marketingová agentúra dedikovaná oblasti zdravia a zdravotníctva. Náplň práce pomoc s vyhľadávaním nových zamestnancov / spolupracovníkov (aj externých) na Slovensku &amp; v EU ideálne presah do HR marketingu - vytváranie aktivít na promo nás ako zamestnávateľa Požiadavky Prax nie je podmienka, potrebný je však sedliacky rozum a samostatnosť.</description></item><item><title>grandaliro - Networker</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/35/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/35/</guid><description>grandaliro Networker Miesto: flexibilné (office mame v Nivy Tower, ale dá sa pracovať odkialkoľvek) Forma: živnosť Flexi faktor: 110% flexibilne (časovo aj miestom) Plat: 1000 Eur fix + provízia podľa výkonu (dohodnutá na základe individuálnej diskusie) Očakávaný nástup: ihneď Dátum pridania ponuky: 7.3.2022 O firme Marketingová agentúra dedikovaná oblasti zdravia a zdravotníctva. Náplň práce pomoc so získavaním informácií z trhu nadväzovanie nových kontaktov, diskusia o možnostiach spolupráce Požiadavky Ideálne pharma background (buď medicína alebo pharma firma)</description></item><item><title>grandaliro - Office support</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/33/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/33/</guid><description>grandaliro Office support Miesto: flexibilné (office máme v Nivy Tower, ale dá sa pracovať odkialkoľvek) Forma: živnosť Flexi faktor: Plna flexibilita - úväzok bude viazaný na hodinovku Plat: 10 - 2O Eur/hod. (podľa dohody). V prípade part time/ineho úväzku na diskusiu Očakávaný nástup: 10.3.2022 (čím skôr) Dátum pridania ponuky: 7.3.2022 O firme Marketingová agentúra dedikovaná oblasti zdravia a zdravotníctva. Náplň práce pomoc s fungovaním officu - papierová administratíva (bločky / faktúry / zmluvy) pomoc účtovníkovi, pomoc s organizáciou teambuildingov / pracovnych ciest privítame čokoľvek nam chceš priniesť Požiadavky Prax nie je podmienka, potrebný je však sedliacky rozum a samostatnosť.</description></item><item><title>ING Business Shared Services Slovakia - Associate Operations Specialist for Global Alert Handling team</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/43/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/43/</guid><description>ING Business Shared Services Slovakia Associate Operations Specialist for Global Alert Handling team Miesto: Plynárenská 7/B, 82109 Bratislava/ Home Office (hybrid mode) Forma: Part time Flexi faktor: 30 hours/week/home office available Plat: 1 341 EUR/month (By legal requirement we are providing the information about the basic wage component (minimum salary) for the advertised position. Based on your experience/profile, the final financial conditions will be the subject to discuss and negotiate at the personal interview, however, not less than above mentioned minimum salary component.</description></item><item><title>ING Business Shared Services Slovakia - Financial crime fighter (Know Your Customer Analyst - starter)</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/44/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/44/</guid><description>ING Business Shared Services Slovakia Financial crime fighter (Know Your Customer Analyst - starter) Miesto: Plynárenská 7/B, 82109 Bratislava/ Home Office (hybrid mode) Forma: full time/shorter working time Flexi faktor: full time/shorter working time: 6 hours/day/ home office available Plat: 1 341 EUR/month (By legal requirement we are providing the information about the basic wage component (minimum salary) for the advertised position. Based on your experience/profile, the final financial conditions will be the subject to discuss and negotiate at the personal interview, however, not less than above mentioned minimum salary component.</description></item><item><title>ING Hubs Slovakia - Sanctions Screening Defender for Global Alert Handling</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/55/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/55/</guid><description>ING Hubs Slovakia Sanctions Screening Defender for Global Alert Handling Miesto: Plynárenská 7/B, 82109 Bratislava/ Home Office (hybrid mode) Forma: TPP (plný úväzok) Flexi faktor: full time/shorter working time: 4/6 hours/day/ home office available Plat: 1 341 EUR/month *By legal requirement we are providing the information about the basic wage component (minimum salary) for the advertised position. Based on your experience/profile, the final financial conditions will be the subject to discuss and negotiate at the personal interview, however, not less than above mentioned minimum salary component.</description></item><item><title>Jobangels - Account manager</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/50/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/50/</guid><description>Jobangels Account manager Miesto: Bratislava Forma: živnosť Flexi faktor: flexibilný pracovný čas, možnosť práce z domu Plat: Od 2000 € Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 13.06.2022 O firme V JobAngels veríme, že správni ľudia na správnom mieste sú hnacím motorom rastu a zmeny spoločnosti.
Sme pracovný portál, ktorý kombinuje pri hľadaní vhodných kandidátov kampane pomocou našej ALIS Machine learning s komunitou viac ako 600 aktívnych Anjelov.
Vďaka tomu vieme klientom priniesť zaujímavých, iných a predovšetkým pasívnych kandidátov.</description></item><item><title>JOSSIK, s.r.o. - Kreslička</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/56/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/56/</guid><description>JOSSIK, s.r.o. Kreslička Miesto: práca z domu Forma: živnosť Flexi faktor: na základe dohody / podľa projektov a možností, flexibilne v rozsahu 10 - 30 hod. / týždeň Plat: 7,5 Eur/hod, cena práce vždy dohodnutá na základe konkrétneho projektu a jeho rozsahu Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 03.10.2022 O firme Projektová kancelária
Náplň práce Kreslenie výkresov v programe AUTOCAD podľa inštrukcií, zapracovavanie pripomienok zodpovedného projektanta, prípadne samostatné navrhovanie podľa zadania.</description></item><item><title>JUDr. Mária Karcolová, advokát - asistentka advokáta, sekretárka</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/23/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/23/</guid><description>JUDr. Mária Karcolová, advokát Asistentka advokáta, sekretárka Miesto: Panenská 8, Bratislava Forma: TPP, živnosť Flexi faktor: možnosť dohodnúť sa na rozsahu pracovného úväzku, predpoklad aspoň 6 hodín denne Plat: 5 €/hod. Očakávaný nástup: ihneď Dátum pridania ponuky: 31.10.2021 O firme Advokátska kancelária s dlhoročným pôsobením v Bratislave
Náplň práce vedenie recepcie, administratívnej agendy komunikácia s klientmi a úradmi (telefonická, osobná, elektronická) príprava podkladov a pomoc advokátovi zabezpečenie operatívneho chodu kancelárie Požiadavky vzdelanie: min.</description></item><item><title>Key Communications, s. r. o. - Account Manager</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/46/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/46/</guid><description>Key Communications, s. r. o. Account Manager Miesto: Poštová 1, 811 06 Bratislava Forma: živnosť Flexi faktor: home office – po dohode, v závislosti od miery skúseností uchádzačky Plat: 1500 € Očakávaný nástup: ihneď Dátum pridania ponuky: 2.5.2022 O firme PR agentúra Key Communications už pätnásť rokov aktívne prispieva k šíreniu povedomia a osvety v oblasti stavebníctva, úspor energií a zdravých domácností. Venujeme sa tiež témam z oblasti komerčných nehnuteľností, ako aj emloyer branding kampaniam pre významných zamestnávateľov.</description></item><item><title>LEAF - Leader of Talent Selection Area</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/25/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/25/</guid><description>LEAF Leader of Talent Selection Area Miesto: Twin City C, Mlynské nivy 14, 821 09 Bratislava Forma: TPP Flexi faktor: možnosť dohodnúť úväzok od 50 do 100%, flexibilný pracovný čas a home office až do 80% pracovného času Plat: kompenzácia pre túto rolu začína od 1750 € v hrubom pri plnom úväzku a bude závisieť od vzdelania a skúseností vybraného kandidáta Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 20.11.2021 O firme LEAF is a non-profit organization with a mission to contribute to developing young people with the potential to grow into shapers of Slovakia demonstrating Character (moral qualities based on integrity, respect for others, and humanness), Excellence (a holistic personality exceptional in one or two areas fueled by curiosity, inner motivation, and grit), Entrepreneurial Leadership (a drive for change with high aspirations, a risk taking mindset, and the ability to engage others), and Civic Engagement (unselfish willingness to use one’s qualities for improving his/her community beyond typical expectations), regardless of their socioeconomic backgrounds.</description></item><item><title>LEAF academy - Zdravotná sestra / Zdravotník s praxou na skrátený úväzok</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/59/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/59/</guid><description>LEAF academy Zdravotná sestra / Zdravotník s praxou na skrátený úväzok Miesto: Prievozská, Bratislava (práca z domu žiaľ nie je možná) Forma: TPP (polovičný, skrátený úväzok) Flexi faktor: Máme záujem o mamu, ktorá by chcela pracovať na skrátený úväzok (16-20 hodín týždenne) buď v pracovné dni doobeda/poobede alebo dva celé dni do týždňa. Plat: Kompenzácia začína od 600 eur v hrubom (pri polovičnom úväzku) a bude závisieť od vzdelania a skúseností vybraného kandidáta Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 18.</description></item><item><title>LEAF n.o. - Office manager pre neziskovú organizáciu</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/58/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/58/</guid><description>LEAF n.o. Office manager pre neziskovú organizáciu Miesto: Bratislava (občasná práca z domu) Forma: TPP Flexi faktor: od 70% po plný úväzok (vieme si tam predstaviť kolegyňu, ktorá sa vracia do práce po pracovnej pauze.) Plat: od 1000 eur Očakávaný nástup: 1.11.2022 (prípadne dohodou) Dátum pridania ponuky: 18.10.2022 O firme Študentom na stredných školách a postupne i mladším pomáhame naplno rozvinúť svoj potenciál s cieľom poskytovať svetovú kvalitu vzdelávania.</description></item><item><title>Lekárne Dr.Max - Recruitment specialist - Part Time</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/32/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/32/</guid><description>Lekárne Dr.Max Recruitment specialist - Part Time Miesto: sídlime v Bratislave - Digital park a ak nemáme stretnutia v office, vieme plnohodnotne pracovať z domu Forma: TPP (polovičný úväzok) Flexi faktor: skrátený úväzok - 20hod týždenne, home office podľa potrieb a možností Plat: 750 - 800 EUR/mesiac. Základná mzda na pozícii pri polovičnom úväzku – 20 hod./týždenne je 750 EUR. K základnej mzde prináleží aj variabilná zložka do výšky 10% kvartálne - 225 EUR Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 7.</description></item><item><title>METRO Cash &amp; Carry SR s.r.o. - Obchodníčka v Call Centre</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/54/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/54/</guid><description>METRO Cash &amp; Carry SR s.r.o. Obchodníčka v Call Centre Miesto: METRO - Devínska Nová Ves, Bratislava Forma: TPP (plný úväzok) Flexi faktor: možnosťou práce z domu - 2x do týždňa Plat: 1080€ brutto + motivujúca variabilná zložka Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 9.9.2022 O firme METRO Cash &amp; Carry SR s.r.o. bolo založené ako dcérska spoločnosť firmy METRO Group – jednej z najväčších obchodných skupín na svete. METRO Group pôsobí v dvadsiatich ôsmich krajinách štyroch kontinentov a prevádzkuje vyše 500 veľkoobchodných samoobslužných centier.</description></item><item><title>Nexteria - Marketing Coordinatorka</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/4/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/4/</guid><description>Nexteria Marketing Coordinatorka Miesto: náš office sa nachádza na Štúrovej 3 v Bratislave, ale pracovať môžeš aj z domu Forma: živnosť Flexi faktor: plný úväzok, 100 % flexibilita Plat: 1200 € prostredníctvom fakturácie Očakávaný nástup: dohodou, ideálne od augusta 2021 Dátum pridania ponuky: 31.5.2021 O firme Nexteria je renomovaná nezisková organizácia, ktorá si kladie za cieľ meniť Slovensko výchovou novej generácie lídrov. Už 12 rokov realizuje vzdelávacie, rozvojové a kariérne programy Nexteria Leadership Academy, Night of Chances, Nexteria Lab, Nexteria Global HUB, IT Club a ďalšie.</description></item><item><title>Nezisková organizácia LEAF - Recruiter / Sourcing Specialist</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/49/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/49/</guid><description>Nezisková organizácia LEAF Recruiter / Sourcing Specialist Miesto: Bratislava, kombinácia - po úvodných tréningoch a zaučení možnosť pracovať plne z domu Forma: TPP (polovičný, skrátený úväzok) Flexi faktor: Možnosť pracovať na full-time alebo skrátený úväzok - ohľadne výšky úväzku sa vieme dohodnúť, potrebujeme však minimálne polovičný úväzok. Po úvodných tréningoch a zaučení možnosť pracovať plne z domu. Plat: Kompenzácia začína od 1520 eur v hrubom pri plnom úväzku a bude závisieť od vzdelania a skúseností vybraného kandidáta ako aj od výšky úväzku Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 30.</description></item><item><title>Otázky a odpovede</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/faq/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/faq/</guid><description>Ako môžem zverejniť svoju pracovnú ponuku? Stačí nás kontaktovať a my sa vám ozveme. Vašu ponuku potom radi zverejníme za vás.
Koľko ma to bude stáť? Zatiaľ nič. Aktuálne sme v testovacej fáze, aby bol pracovný portál čo najviac šitý pre potreby firiem a mám. Ak by sa niečo zmenilo, dopredu vám dáme určite vedieť. Je tiež možné vašu flexibilnú ponuku zdieľať aj v našej komunite na sociálnych sieťach - Facebook a LinkedIn.</description></item><item><title>OZ Vagus - Fundraiser/-ka pre individuálne darcovstvo</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/17/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/17/</guid><description>OZ Vagus Fundraiser/-ka pre individuálne darcovstvo Miesto: Bratislava - kancelária a aj práca z domu Forma: TPP (polovičný úväzok) Flexi faktor: skrátený úväzok - 20 hodín týždenne Plat: 750€ brutto, po pol roku možnosť navýšenia platu o 10% Očakávaný nástup: 1.11.2021, príp. dohodou Dátum pridania ponuky: 8.10.2021 O firme Občianske združenie Vagus od svojho vzniku v roku 2011 prináša profesionálny inovatívny prístup práce s ľuďmi bez domova a vďaka úsiliu realizačného tímu sa mu podarilo vytvoriť a udržať množstvo nezastupiteľných projektov a aktivít zameraných na boj s extrémnou mestskou chudobou.</description></item><item><title>OZ Vagus - Manažér/ka individuálneho fundraisingu a starostlivosti o podporovateľov OZ Vagus</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/47/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/47/</guid><description>OZ Vagus Manažér/ka individuálneho fundraisingu a starostlivosti o podporovateľov OZ Vagus Miesto: Bratislava (Račianska 78, budova Novej Cvernovky) Forma: TPP (polovičný, skrátený úväzok) Flexi faktor: typ úväzku podľa dohody (polovičný úväzok, celý úväzok, možnosť home office) Plat: 650 - 1500 € (podľa typu úväzku) Očakávaný nástup: ASAP Dátum pridania ponuky: 2.5.2022 O firme Občianske združenie Vagus vzniklo v roku 2011. Prostredníctvom svojich 3 základných programoch – terénna sociálna práca STREETWORK, denné nízkoprahové centrum DOMEC a integračný program MEDZIMIESTO, pomáha ukončovať bezdomovectvo v Bratislave.</description></item><item><title>OZ Vagus - Marketingový asistent/-ka</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/24/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/24/</guid><description>OZ Vagus Marketingový asistent/-ka Miesto: Bratislava, Račianska 78 (budova Novej Cvernovky) Forma: TPP (polovičný úväzok) Flexi faktor: cca 20 hodín týždenne; po zaučení možnosť aj home office Plat: 7€/hod. brutto Očakávaný nástup: 01.01.2022, v prípade možnosti aj skôr Dátum pridania ponuky: 12.11.2021 O firme OZ Vagus (www.vagus.sk) pôsobí v Bratislave už 10 rokov. Za ten čas sme vyvinuli funkčný systém pomoci ľuďom bez domova, ktorý reálne ukončuje bezdomovectvo. Pracujeme v troch programoch STREETWORK - teréna sociálna práca, DOMEC - nízkoprahové denné centrum a MEDZIMIESTO - integračný program.</description></item><item><title>Podnikajte s. r. o. / Autorka odborných textov</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/63/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/63/</guid><description>Podnikajte s. r. o. Autorka odborných textov Miesto: z domu Forma: TPP (skrátený úväzok) Flexi faktor: autorský honorár, výkonnostná odmena podľa počtu spracovaných článkov Plat: 13 eur/normostrana Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 05.11.2022 O firme Podnikateľský portál Podnikajte.sk prináša už vyše 14 rokov slovenským podnikateľom inšpiratívne a odborné články z oblasti práva, účtovníctva, daní, manažmentu a ľudských zdrojov. Pravidelne a radi píšeme aj o zaujímavých osobnostiach, ktoré svojim podnikateľským nápadom prerazili nielen na Slovensku, ale aj v zahraničí.</description></item><item><title>Pracovné ponuky pre mamy z Ukrajiny / Пропозиції роботи для мам з України</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/ua/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/ua/</guid><description>Kaderníčka Hair Factory Košice Miesto: Košice, Južná trieda 17 Forma: práca na dohodu Flexi faktor: vieme sa prispôsobiť časovo, aby sme kaderníčke vyšli v ústrety Plat: 5 €/hod. Očakávaný nástup: dohodou O firme: Kaderníctvo. Na trhu sme od roku 2015 Náplň práce: starostlivosť o vlasy (strihanie, farbenie..) Požiadavky: nutná prax ( min. 2 roky) a zaškolenie stačí sa vedieť dohovoriť v anglickom jazyku Doplňujúce info: Už tri roky máme zamestnanú pani z Ukrajiny.</description></item><item><title>Pretlak/Viac ako Account Manager</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/13/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/13/</guid><description>Pretlak Viac ako Account Manager Miesto: Práca z domu Forma: Živnosť Flexi faktor: Skrátený úväzok. 20 hodín do týždňa Plat: 700 € Očakávaný nástup: Hneď. Prípadne 1.10.2021 Dátum pridania ponuky: 31.8.2021 O firme Moderný job 🙌 portál, ktorého cieľom je zhromaždiť tie najaktuálnejšie pracovné ponuky zo sveta marketingu, dizajnu, IT, startupov, e-commerce a z ďalších súvisiacich odvetví. Podporujeme kreatívnu komunitu (sami sme jej súčasťou), freelancerov, prácu na diaľku a kvalitu nad kvantitou.</description></item><item><title>PwC - Junior BPM Developer</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/31/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/31/</guid><description>PwC Junior BPM Developer Miesto: onsite in Bratislava (Karadžičova 2) or remotely Forma: full-time/part-time Flexi faktor: based on individual discussion - possibility to work full-time/part-time Plat: from 1 400 EUR/month (part-time - depends on individual discussion) Očakávaný nástup: by agreement Dátum pridania ponuky: 23.2.2022 O firme Find out more about us here.
Náplň práce PwC is well known in connection with big4, audit, tax and consulting. However, we have experts in the field of technology consulting, who deal with many areas through business process management, robotics and automation to artificial intelligence.</description></item><item><title>PwC - Personal Assistant in Tax department</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/29/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/29/</guid><description>PwC Personal Assistant in Tax department Miesto: Bratislava - Karadžičova 2 Forma: full-time/part-time Flexi faktor: based on individual discussion - possibility to work full-time/part-time couple of hours Plat: from 1250 € gross monthly (part-time - depends on individual discussion) Očakávaný nástup: ASAP Dátum pridania ponuky: 17.02.2022 O firme Find out more about us here. Náplň práce Our Tax department is looking for a new assistant - a flexible and reliable personality, who will provide support for all other colleagues in the department.</description></item><item><title>RPC - IT Developer / Java (part-time employee contract)</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/48/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/48/</guid><description>RPC IT Developer / Java (part-time employee contract) Miesto: Námestie Mateja Korvína, Bratislava / Home office Forma: part-time Flexi faktor: part-time employee contract (4hours /day), flexible home office based on agreement with team leader, flexible working hours Plat: part-time employee contract (4hours/day) min. 1000€/ month gross + fix allowances twice a year + yearly bonus (Offered salary is equal to minimal level of experience communicated in the advertisement. Please, if you are more senior, do not hesitate to share your expectations with us.</description></item><item><title>SAM International HR and Marketing support</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/1/</guid><description>SAM International HR and Marketing support Miesto: Bratislava/čiastočný home office Forma: TPP Flexi faktor: dohodou (možný polovičný úväzok 20 hod./týždenne) Plat: 5,5 €/hod. Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 13.5.2021 Náplň práce Úzko spolupracovať s kolegami v mnohých oblastiach ako napríklad: vyhľadávanie kandidátov riešenie projektových požiadavok práca so sociálnymi médiami rozvoj interných projektov vývoj nových produktov získavanie referencií spolupráca pri publikačnej činnosti rôzna administratívna podpora Budeme Ťa vzdelávať nielen o pruduktoch, ale aj procesoch, analytických nástrojoch a nových trendoch.</description></item><item><title>Sensoneo - Content Specialist</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/3/</guid><description>Sensoneo Content Specialist Miesto: kombinácia práce z kancelárie (Staré Grunty 12, Bratislava) a home office Forma: živnosť Flexi faktor: dohodou (plný úväzok, možný aj polovičný úväzok), flexibilný pracovný čas Plat: nástupný plat 1500 € (40 hod./týž.), v prípade kratšieho úväzku alikvotne Očakávaný nástup: ASAP Dátum pridania ponuky: 27.5.2021 Náplň práce správa a tvorba obsahu na sociálnych sieťach (Facebook, Twitter, Instagram, Youtube) tvorba obsahu pre web (aktualizácia webových stránok, blog) tvorba krátkych jednoduchých videí aktívne sledovanie vývoja v oblasti smart waste, sustainability, mestských politík smerom k zodpovednej správe odpadu intenzívna spolupráca s marketingovou manažérkou a manažérkou komunikácie Požiadavky aspoň dvojročná skúsenosť s tvorbou obsahu na sociálne siete veľmi ťa baví písať a tvoriť – dokážeš to v slovenčine aj angličtine v témach odpadu, smart cities/inteligentných miest, udržateľnosti, odpad vs mesto, optimalizácia, technologické inovácie vidíš zmysel a máš výborný komunikačný potenciál svoju prácu si dokážeš organizovať samostatne a individuálne základné znalosti a skúsenosti s úpravou fotiek, jednoduchých vizuálov a video materiálov nebaví ťa byť len vykonávateľom zadaného obsahu, ale po tom, ako sa dostaneš do problematiky, chceš mať relatívne voľnú ruku a aktívne prichádzať s nápadmi a návrhmi nielen ohľadom tém, ale aj foriem spracovania Doplňujúce info Viac informácií si môžeš prečítať tu.</description></item><item><title>Slido (Cisco) - Talent Acquisition</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/16/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/16/</guid><description>Slido (Cisco) Talent Acquisition Miesto: podľa preferencie (možnosť pracovať z domu aj z kancelárie) Forma: TPP (polovičný úväzok) Flexi faktor: part-time (20 hod. týždenne), pracovný čas je flexibilný Plat: 6 €/hod. Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 8.10.2021 O firme Slido je slovenská technologická spoločnosť. Bola založená v roku 2012 s sídlom v Bratislave a celkovo viac než 200 zamestnancami. Jej produktom je interaktívna webová platforma, zameraná na publikum počas rôznych firemných stretnutí či konferencií.</description></item><item><title>Slovenská sporiteľňa - Expert/ka pre rozmanitosť a inklúziu</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/36/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/36/</guid><description>Slovenská sporiteľňa Expert/ka pre rozmanitosť a inklúziu Miesto: Tomášiková 48, Bratislava Forma: TPP (polovičný, skrátený úväzok) Flexi faktor: 50% úväzok, zdieľané pracovné miesto Plat: 1250 € Očakávaný nástup: 1.5.2022 Dátum pridania ponuky: 19.3.2022 O firme Sme najväčšou slovenskou bankou s najobľúbenejším mobilným bankovaním. Našou víziou sú zapojení, angažovaní zamestnanci, ktorí prinášajú vlastné riešenia, uplatňujú svoj jedinečný talent a schopnosti. Ako zamestnávateľ ich podporujeme a staráme sa o to, aby mal každý rovnakú možnosť vzdelávať sa, vybrať si vlastnú cestu k úspechu a prispievať k spoločným firemným cieľom svojim jedinečným spôsobom.</description></item><item><title>Slovenská sporiteľňa - Part-time analytik/čka riadenia trhových rizík</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/37/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/37/</guid><description>Slovenská sporiteľňa Part-time analytik/čka riadenia trhových rizík Miesto: Tomášiková 48, Bratislava Forma: TPP (polovičný, skrátený úväzok) Flexi faktor: 50% skrátený úväzok Plat: od 675 € Očakávaný nástup: 1.5.2022 Dátum pridania ponuky: 19.3.2022 O firme Sme najväčšou slovenskou bankou s najobľúbenejším mobilným bankovaním. Našou víziou sú zapojení, angažovaní zamestnanci, ktorí prinášajú vlastné riešenia, uplatňujú svoj jedinečný talent a schopnosti. Ako zamestnávateľ ich podporujeme a staráme sa o to, aby mal každý rovnakú možnosť vzdelávať sa, vybrať si vlastnú cestu k úspechu a prispievať k spoločným firemným cieľom svojim jedinečným spôsobom.</description></item><item><title>Slovenská sporiteľňa - Payroll Specialist</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/5/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/5/</guid><description>Slovenská sporiteľňa Payroll Specialist Miesto: Tomašiková 48, Bratislava Forma: TPP (plný úväzok) Flexi faktor: možnosť príležitostnej práce z domu Plat: 1500 € Očakávaný nástup: ASAP Dátum pridania ponuky: 10.6.2021 Náplň práce Tím mzdových špecialistiek a špecialistu :) hľadá medzi seba nového člena/členku na zástup za dlhodobú PN.
Deň Vám ubehne rýchlo:
čaká na Vás personálna a mzdová agenda výkazníctvo, štatistiky, účtovníctvo HR záverečné uzávierkové práce úhrada a odoslanie miezd zamestnancom, úhrada daní a odvodov do poisťovní spracovanie a zaslanie výkazov do zdravotných poisťovní, sociálnej poisťovne a daňovému úradu spracovanie štatistických výkazov v zmysle platných predpisov príprava podkladov pre tvorbu forecastov, budgetov, biznis case a iných plánov súvisiacich so zverenou agendou kontroling k uzávierke miezd testovanie legislatívnych zmien v SAPe o svoje skúsenosti sa s Vami podelíme priamo v praxi Váš kariérny rast podporí priateľský tím a možná účasť na rôznych projektoch Požiadavky V našom tíme zabodujete s:</description></item><item><title>Slovenská sporiteľňa - Špecialista/ Špecialistka recruitingu - skrátený úväzok</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/45/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/45/</guid><description>Slovenská sporiteľňa Špecialista/ Špecialistka recruitingu - skrátený úväzok Miesto: Bratislava Forma: TPP (polovičný, skrátený úväzok) Flexi faktor: skrátený úväzok Plat: od 900 EUR/mesiac Uvedená výška mzdy predstavuje minimálnu garantovanú sumu základnej zložky mzdy vzťahujúcej sa na uvedenú pracovnú pozíciu. Skutočná suma základnej zložky mzdy bude upravená v súlade s vašimi odbornými znalosťami a schopnosťami. Očakávaný nástup: ihneď Dátum pridania ponuky: 23.4.2022 O firme Poďte pracovať do firmy, ktorá vám naozaj poskytne priestor.</description></item><item><title>Slovenská sporiteľňa - Špecialista/špecialistka controllingu</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/30/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/30/</guid><description>Slovenská sporiteľňa Špecialista/špecialistka controllingu Miesto: Tomašiková 48, Bratislava Forma: TPP Flexi faktor: možnosť práce aj na 80% úväzok, možnosť homeofficu, flexibilná pracovná doba Plat: 1800 € Očakávaný nástup: 1.6.2022 Dátum pridania ponuky: 23.2.2022 O firme Sme najväčšou slovenskou bankou s najobľúbenejším mobilným bankovaním. Našou víziou sú zapojení, angažovaní zamestnanci, ktorí prinášajú vlastné riešenia, uplatňujú svoj jedinečný talent a schopnosti. Ako zamestnávateľ ich podporujeme a staráme sa o to, aby mal každý rovnakú možnosť vzdelávať sa, vybrať si vlastnú cestu k úspechu a prispievať k spoločným firemným cieľom svojim jedinečným spôsobom.</description></item><item><title>Slovenská sporiteľňa - Špecialistka IT auditu</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/6/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/6/</guid><description>Slovenská sporiteľňa Špecialistka IT auditu Miesto: Bratislava (závisí na dohode) Forma: TPP Flexi faktor: skrátený úväzok 60% Plat: 1100 € Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 18.6.2021 O firme Každý človek má na to, aby si splnil svoje sny a plány. Ak sú pracovné, potrebuje prostredie, v ktorom môže rásť. Ak sú súkromné, je dobré pracovať pre firmu, ktorá verí v dôležitosť ich realizácie. V našej banke sa snažíme vytvárať pracovné prostredie, v ktorom si ľudia veria a my veríme im.</description></item><item><title>Slovenské elektrárne - Recruiter (práca z domu)</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/42/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/42/</guid><description>Slovenské elektrárne Recruiter (práca z domu) Miesto: práca z domu Forma: TPP (polovičný úväzok) Flexi faktor: home office, skrátený úväzok Plat: 12 EUR/hodina Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 11.4.2022 O firme Sme najväčší výrobca elektriny na Slovensku a jeden z najväčších v strednej Európe. Máme dve jadrové, 31 vodných, dve uhoľné a dve fotovoltické elektrárne. Ako najväčší súkromný investor na Slovensku, ponúkame stabilné zamestnanie a takmer 80-ročné skúsenosti v energetike.</description></item><item><title>Slovenské elektrárne, a.s. - Recruitment Consultant</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/18/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/18/</guid><description>Slovenské elektrárne, a.s. Recruitment Consultant Miesto: home office/Mochovce Forma: živnosť alebo dohoda o vykonaní práce alebo skrátený úväzok na TPP Flexi faktor: home office Plat: 12 €/hodina Očakávaný nástup: dohodou, ideálne ASAP Dátum pridania ponuky: 8.10.2021 O firme Sme najväčší výrobca elektriny na Slovensku a jeden z najväčších v strednej Európe. Máme dve jadrové, 31 vodných, dve uhoľné a dve fotovoltické elektrárne. Ako najväčší súkromný investor na Slovensku, ponúkame stabilné zamestnanie a takmer 80-ročné skúsenosti v energetike.</description></item><item><title>Súkromná základná škola Libellus / Ekonómka - Personalistka</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/62/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/62/</guid><description>Súkromná základná škola Libellus Ekonómka - Personalistka Miesto: Bratislava (Mokrohájska cesta 3392/3, 841 04 Bratislava-Karlova Ves) Forma: TPP (celý úväzok) Flexi faktor: SPodľa dohody, je možný aj čiastočný home office, prípadne skrátený úväzok. Naši zamestnanci majú zľavnené školné pre svoje deti v škôlke aj škole. Plat: cca 1500 eur (podľa skúseností) Očakávaný nástup: ihneď Dátum pridania ponuky: 03.11.2022 O firme Moderná základná a materská škola s osobným prístupom, ktorá spolupracuje s rodinou a vychováva v katolíckej viere, skolalibellus.</description></item><item><title>Tesco Stores SR, a.s. - Asistent/ka nákupu</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/19/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/19/</guid><description>Tesco Stores SR, a.s. Asistent/ka nákupu Miesto: Cesta na Senec 2, Bratislava Forma: TPP (plný pracovný úväzok) Flexi faktor: flexibilný pracovný čas a po dohode s nadriadeným možnosť pracovať aj z domu Plat: 1060 €/mesiac Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 13.10.2021 O firme Tesco nie je len miesto kam chodíte nakupovať. Je to omnoho viac. Za všetkým stojí tvrdá práca našich kolegov. V Tescu pracujeme ako jeden tím, ktorý sa snaží zákazníkom prinášať každý deň niečo navyše.</description></item><item><title>Tesco Stores SR, a.s. - Asistent/ka pre riaditeľov - doba určitá</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/53/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/53/</guid><description>Tesco Stores SR, a.s. Asistent/ka pre riaditeľov - doba určitá Miesto: Cesta na Senec 2, Bratislava Forma: doba určitá na 1 rok (plný alebo polovičný pracovný úväzok) Flexi faktor: možnosť dohodnúť úväzok od 50 % do 100%, občasná práca z domu Plat: 600 EUR/mesiac - 1 200 EUR/mesiac Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 9.8.2022 O firme Tesco nie je len miesto kam chodíte nakupovať. Je to omnoho viac. Za všetkým stojí tvrdá práca našich kolegov.</description></item><item><title>Tesco Stores SR, a.s. - CE Privacy Compliance Manager</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/21/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/21/</guid><description>Tesco Stores SR, a.s. CE Privacy Compliance Manager Miesto: Cesta na Senec 2, Bratislava Forma: full-time Flexi faktor: flexible working time and home office possible (after supervisor's approval) Plat: 2000 € Očakávaný nástup: by agreement Dátum pridania ponuky: 18.10.2021 O firme Tesco nie je len miesto kam chodíte nakupovať. Je to omnoho viac. Za všetkým stojí tvrdá práca našich kolegov. V Tescu pracujeme ako jeden tím, ktorý sa snaží zákazníkom prinášať každý deň niečo navyše.</description></item><item><title>Tesco Stores SR, a.s. - Customer, Brand &amp; CX Insight Manager</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/20/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/20/</guid><description>Tesco Stores SR, a.s. Customer, Brand &amp; CX Insight Manager Miesto: Cesta na Senec 2, Bratislava Forma: full-time Flexi faktor: flexible working time and home office possible (after supervisor's approval) Plat: 2300 € Očakávaný nástup: by agreement Dátum pridania ponuky: 17.10.2021 O firme Tesco nie je len miesto kam chodíte nakupovať. Je to omnoho viac. Za všetkým stojí tvrdá práca našich kolegov. V Tescu pracujeme ako jeden tím, ktorý sa snaží zákazníkom prinášať každý deň niečo navyše.</description></item><item><title>Tesco Stores SR, a.s. - Koordinátor/ka plánovania distribúcie - doba určitá</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/28/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/28/</guid><description>Tesco Stores SR, a.s. Koordinátor/ka plánovania distribúcie - doba určitá Miesto: Bratislava Forma: TPP (plný pracovný úväzok) Flexi faktor: flexibilný pracovný čas a po dohode s nadriadeným možnosť pracovať aj s domu Plat: 1140 €/mesiac Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 3.2.2022 O firme Tesco nie je len miesto kam chodíte nakupovať. Je to omnoho viac. Za všetkým stojí tvrdá práca našich kolegov. V Tescu pracujeme ako jeden tím, ktorý sa snaží zákazníkom prinášať každý deň niečo navyše.</description></item><item><title>Tesco Stores SR, a.s. - Market &amp; Performance Insight Manager</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/15/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/15/</guid><description>Tesco Stores SR, a.s. Market &amp; Performance Insight Manager Miesto: Cesta na Senec 2, Bratislava Forma: full-time Flexi faktor: flexible working time and home office possible (after supervisor's approval) Plat: 2300 € Očakávaný nástup: by agreement Dátum pridania ponuky: 24.9.2021 O firme Tesco nie je len miesto kam chodíte nakupovať. Je to omnoho viac. Za všetkým stojí tvrdá práca našich kolegov. V Tescu pracujeme ako jeden tím, ktorý sa snaží zákazníkom prinášať každý deň niečo navyše.</description></item><item><title>Tesco Stores SR, a.s. - Špecialista/ka plánovania pre čerstvé potraviny</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/14/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/14/</guid><description>Tesco Stores SR, a.s. Špecialista/ka plánovania pre čerstvé potraviny Miesto: Cesta na Senec 2, Bratislava Forma: TPP (plný pracovný úväzok) Flexi faktor: flexibilný pracovný čas a po dohode s nadriadeným možnosť pracovať aj z domu Plat: 1200 € Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 24.9.2021 O firme Tesco nie je len miesto kam chodíte nakupovať. Je to omnoho viac. Za všetkým stojí tvrdá práca našich kolegov. V Tescu pracujeme ako jeden tím, ktorý sa snaží zákazníkom prinášať každý deň niečo navyše.</description></item><item><title>Tesco Stores SR, a.s. / Finančný/á manažér/ka výstavby</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/11/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/11/</guid><description>Tesco Stores SR, a.s Finančný/á manažér/ka výstavby Miesto: Cesta na Senec 2, Bratislava Forma: TPP (plný pracovný úväzok) Flexi faktor: flexibilný pracovný čas a po dohode s nadriadeným možnosť pracovať aj z domu Plat: 2400 € Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 22.7.2021 O firme Tesco nie je len miesto kam chodíte nakupovať. Je to omnoho viac. Za všetkým stojí tvrdá práca našich kolegov. V Tescu pracujeme ako jeden tím, ktorý sa snaží zákazníkom prinášať každý deň niečo navyše.</description></item><item><title>Verteco / Tlmočníčka</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/60/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/60/</guid><description>Verteco Tlmočníčka Miesto: Práca z domu Forma: TPP (polovičný, skrátený úväzok) Flexi faktor: úväzok podľa dohody, časová aj geografická flexibilita Plat: 5-20€/hod Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 23.10.2022 O firme Sme kreatívne štúdio s dlhoročnými skúsenosťami v digitálnom svete a reklame. Naša práca nás veľmi baví, čo je vidieť aj na výsledkoch našej práce. Poskytujeme rôznorodé služby, preto naši klienti už nemusia hľadať dodávateľa pre každú oblasť zvlášť. Stojíme si za kvalitou – našou hlavnou podmienkou, ak máme byť za niečo platení.</description></item><item><title>Verteco, s.r.o. - Administratívne práce pre e-shopy (zaškolíme)</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/22/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/22/</guid><description>Verteco, s.r.o. Administratívne práce pre e-shopy (zaškolíme) Miesto: home office Forma: TPP/ skrátený úväzok Flexi faktor: 100% home office, ľubovoľný počet odpracovaných hodín (podmienka - aspoň 10 hod. týždenne), flexibilná pracovná doba Plat: 5 €/hod v čistom Očakávaný nástup: podľa dohody Dátum pridania ponuky: 18.10.2021 O firme Marketingová agentúra, viac info nájdete tu
Náplň práce My vo Vertecu ťa zaučíme na tvorbu eshopov, grafické programy a iné kreatívne veci v digitále.</description></item><item><title>Verteco, s.r.o. - Asistentka</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/9/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/9/</guid><description>Verteco, s.r.o. Asistentka Miesto: home office Forma: TPP/ skrátený úväzok Flexi faktor: 100% home office, ľubovoľný počet odpracovaných hodín (podmienka - aspoň 10 hod. týždenne), flexibilná pracovná doba Plat: 5 €/hod Očakávaný nástup: možný ihneď Dátum pridania ponuky: 8.7.2021 O firme Marketingová agentúra, viac info nájdete tu
Náplň práce Asistenské práce pre konateľa - pripraviť, napísať, zajednať, spraviť rešerš (všetko z domu)
Požiadavky angličtina - aspoň B1 MS Office - Excel, Word, PowerPoint pozitívne myslenie :) Ďalší postup Vaše CV zašlite na mariana@verteco.</description></item><item><title>Verteco, s.r.o. - Tlmočníčka (nemecký jazyk)</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/52/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/52/</guid><description>Verteco, s.r.o. Tlmočníčka Miesto: máme kancelárie v Detve, Bratislave, Žiline + potreba občasného vycestovania, hradíme všetky cestovné náklady a vieme poskytnúť na tento účel aj služobné auto Forma: TPP/ skrátený úväzok Flexi faktor: skrátený úväzok, 90% home office, občasné vycestovanie v rámci Slovenska kvôli tlmočeniu Plat: 10 €/hod Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 06.07.2022 O firme Sme kreatívne štúdio Verteco s dlhoročnými skúsenosťami v oblasti digitálu a reklamy. Naša práca nás neuveriteľne baví a poznať to aj na výsledku našich prác.</description></item></channel></rss>