<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Pracovné ponuky on Pracujuce Mamy</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/</link><description>Recent content in Pracovné ponuky on Pracujuce Mamy</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>sk-sk</language><atom:link href="https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>CARes s.r.o Opatrovateľka a marketingová asistentka</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/2/</guid><description>CARes s.r.o Opatrovateľka a marketingová asistentka Miesto: Bratislava Forma: TPP, živnosť Flexi faktor: dohodou (možný polovičný úväzok 20 hod./týž.) Plat: 325 € + variabilná zložka 175 € až 275 € (mesačne, polovičný úväzok) Očakávaný nástup: 1.6.2021 Dátum pridania ponuky: 21.5.2021 Náplň práce prevoz detí (7-17r.) v rámci Bratislavy, max. 2 deti naraz sprevádzanie od dverí po dvere časť práce (momentálne 50 %) tvoria marketingové aktivity (tvorba fotografií, videí, publikovanie na sociálnych sieťach, spolupráca pri organizovaní detských táborov) Požiadavky zodpovedný prístup príjemná komunikácia vodičský preukaz sk.</description></item><item><title>Crif - Slovak Credit Bureau s.r.o. - Accountant</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/7/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/7/</guid><description>Crif - Slovak Credit Bureau s.r.o. Accountant Miesto: Twin City C, Mlynské nivy 14, Bratislava Forma: TPP Flexi faktor: polovičný úväzok (20 hod./týž.), pracovná doba dohodou Plat: 800 € v závislosti od praxe Očakávaný nástup: október 2021 Dátum pridania ponuky: 28.6.2021 O firme We are an international company that manages the Banking and Non-banking Credit Bureaus, provides a complete range of solutions for business &amp; consumer information as well as credit &amp; marketing management.</description></item><item><title>Datamolino s.r.o./Customer support &amp; onboarding</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/12/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/12/</guid><description>Datamolino s.r.o. Customer support &amp; onboarding Miesto: remote work Forma: full or part time (8 or 6 hours per day) Flexi faktor: working from home Plat: 1400 - 2100 € full time (for part time the hourly rate starts at 8,75 EUR) Očakávaný nástup: 15.9.2021 or as agreed Dátum pridania ponuky: 15.8.2021 O firme Datamolino is a technology company specialising in accounts payable automation. In Datamolino, you can enjoy a great working atmosphere, benefit from remote work and master new skills (from communication to technical skills) as we run our own web application.</description></item><item><title>Finstat / HitHorizons - Business Development Lead</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/10/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/10/</guid><description>Finstat / HitHorizons Business Development Lead Miesto: Bratislava + home office Forma: TPP alebo živnosť Flexi faktor: 20 hod. / týž. Plat: 2000€-4000€/mesiac Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 16.7.2021 O firme Inovatívny fintech projekt HitHorizons.com, podporený a založený na stabilnom základe Finstat s.r.o hľadá v centre Bratislavy kolegyňu/kolegu, ktorý pomôže nášmu obchodnému tímu dosiahnuť nový horizont na Európskych trhoch. Náplň práce Máš za sebou úspechy nielen z aktívneho predaja v B2B segmente (ideálna aj v západnej Európe), ale aj skúsenosti s vedením, koučovaním a rozvojom tímu obchodníkov, ktorí rozbiehajú predaj inovatívnych IT/data produktov na Európskych trhoch.</description></item><item><title>Fpt Slovakia s.r.o. - SAP PM Consultant</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/8/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/8/</guid><description>Fpt Slovakia s.r.o. SAP PM Consultant Miesto: Košice / home office Forma: TPP/ full time Flexi faktor: unlimited home office, flexible working hours Plat: 1600 € + variable component Očakávaný nástup: by agreement Dátum pridania ponuky: 8.7.2021 O firme Na trhu v Košiciach poskytujeme služby so zameraním na oblasť informačných technológií už od roku 2004. V súčasnosti v metropole východu zamestnávame okolo 290 IT špecialistov. Medzi naše hlavné úlohy patrí návrh, vývoj a správa softvéru, implementácia a údržba SAP riešení, nezávislé testovanie a zabezpečovanie kvality IT služieb v rámci energetického sektora.</description></item><item><title>Nexteria - Marketing Coordinatorka</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/4/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/4/</guid><description>Nexteria Marketing Coordinatorka Miesto: náš office sa nachádza na Štúrovej 3 v Bratislave, ale pracovať môžeš aj z domu Forma: živnosť Flexi faktor: plný úväzok, 100 % flexibilita Plat: 1200 € prostredníctvom fakturácie Očakávaný nástup: dohodou, ideálne od augusta 2021 Dátum pridania ponuky: 31.5.2021 O firme Nexteria je renomovaná nezisková organizácia, ktorá si kladie za cieľ meniť Slovensko výchovou novej generácie lídrov. Už 12 rokov realizuje vzdelávacie, rozvojové a kariérne programy Nexteria Leadership Academy, Night of Chances, Nexteria Lab, Nexteria Global HUB, IT Club a ďalšie.</description></item><item><title>Otázky a odpovede</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/faq/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/faq/</guid><description>Ako môžem zverejniť svoju pracovnú ponuku? Stačí nás kontaktovať a my sa vám ozveme. Vašu ponuku potom radi zverejníme za vás.
Koľko ma to bude stáť? Zatiaľ nič. Aktuálne sme v testovacej fáze, aby bol pracovný portál čo najviac šitý pre potreby firiem a mám. Ak by sa niečo zmenilo, dopredu vám dáme určite vedieť. Je tiež možné vašu flexibilnú ponuku zdieľať aj v našej komunite na sociálnych sieťach - Facebook a LinkedIn.</description></item><item><title>Pretlak/Viac ako Account Manager</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/13/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/13/</guid><description>Pretlak Viac ako Account Manager Miesto: práca z domu Forma: živnosť Flexi faktor: Skrátený úväzok. 20 hodín do týždňa Plat: 700 € Očakávaný nástup: Hneď. Prípadne 1.10.2021 Dátum pridania ponuky: 31.8.2021 O firme Moderný job 🙌 portál, ktorého cieľom je zhromaždiť tie najaktuálnejšie pracovné ponuky zo sveta marketingu, dizajnu, IT, startupov, e-commerce a z ďalších súvisiacich odvetví. Podporujeme kreatívnu komunitu (sami sme jej súčasťou), freelancerov, prácu na diaľku a kvalitu nad kvantitou.</description></item><item><title>SAM International HR and Marketing support</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/1/</guid><description>SAM International HR and Marketing support Miesto: Bratislava/čiastočný home office Forma: TPP Flexi faktor: dohodou (možný polovičný úväzok 20 hod./týždenne) Plat: 5,5 €/hod. Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 13.5.2021 Náplň práce Úzko spolupracovať s kolegami v mnohých oblastiach ako napríklad: vyhľadávanie kandidátov riešenie projektových požiadavok práca so sociálnymi médiami rozvoj interných projektov vývoj nových produktov získavanie referencií spolupráca pri publikačnej činnosti rôzna administratívna podpora Budeme Ťa vzdelávať nielen o pruduktoch, ale aj procesoch, analytických nástrojoch a nových trendoch.</description></item><item><title>Sensoneo - Content Specialist</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/3/</guid><description>Sensoneo Content Specialist Miesto: kombinácia práce z kancelárie (Staré Grunty 12, Bratislava) a home office Forma: živnosť Flexi faktor: dohodou (plný úväzok, možný aj polovičný úväzok), flexibilný pracovný čas Plat: nástupný plat 1500 € (40 hod./týž.), v prípade kratšieho úväzku alikvotne Očakávaný nástup: ASAP Dátum pridania ponuky: 27.5.2021 Náplň práce správa a tvorba obsahu na sociálnych sieťach (Facebook, Twitter, Instagram, Youtube) tvorba obsahu pre web (aktualizácia webových stránok, blog) tvorba krátkych jednoduchých videí aktívne sledovanie vývoja v oblasti smart waste, sustainability, mestských politík smerom k zodpovednej správe odpadu intenzívna spolupráca s marketingovou manažérkou a manažérkou komunikácie Požiadavky aspoň dvojročná skúsenosť s tvorbou obsahu na sociálne siete veľmi ťa baví písať a tvoriť – dokážeš to v slovenčine aj angličtine v témach odpadu, smart cities/inteligentných miest, udržateľnosti, odpad vs mesto, optimalizácia, technologické inovácie vidíš zmysel a máš výborný komunikačný potenciál svoju prácu si dokážeš organizovať samostatne a individuálne základné znalosti a skúsenosti s úpravou fotiek, jednoduchých vizuálov a video materiálov nebaví ťa byť len vykonávateľom zadaného obsahu, ale po tom, ako sa dostaneš do problematiky, chceš mať relatívne voľnú ruku a aktívne prichádzať s nápadmi a návrhmi nielen ohľadom tém, ale aj foriem spracovania Doplňujúce info Viac informácií si môžeš prečítať tu.</description></item><item><title>Slovenská sporiteľňa - Payroll Specialist</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/5/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/5/</guid><description>Slovenská sporiteľňa Payroll Specialist Miesto: Tomašiková 48, Bratislava Forma: TPP (plný úväzok) Flexi faktor: možnosť príležitostnej práce z domu Plat: 1500 € Očakávaný nástup: ASAP Dátum pridania ponuky: 10.6.2021 Náplň práce Tím mzdových špecialistiek a špecialistu :) hľadá medzi seba nového člena/členku na zástup za dlhodobú PN.
Deň Vám ubehne rýchlo:
čaká na Vás personálna a mzdová agenda výkazníctvo, štatistiky, účtovníctvo HR záverečné uzávierkové práce úhrada a odoslanie miezd zamestnancom, úhrada daní a odvodov do poisťovní spracovanie a zaslanie výkazov do zdravotných poisťovní, sociálnej poisťovne a daňovému úradu spracovanie štatistických výkazov v zmysle platných predpisov príprava podkladov pre tvorbu forecastov, budgetov, biznis case a iných plánov súvisiacich so zverenou agendou kontroling k uzávierke miezd testovanie legislatívnych zmien v SAPe o svoje skúsenosti sa s Vami podelíme priamo v praxi Váš kariérny rast podporí priateľský tím a možná účasť na rôznych projektoch Požiadavky V našom tíme zabodujete s:</description></item><item><title>Slovenská sporiteľňa - Špecialistka IT auditu</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/6/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/6/</guid><description>Slovenská sporiteľňa Špecialistka IT auditu Miesto: Bratislava (závisí na dohode) Forma: TPP Flexi faktor: skrátený úväzok 60% Plat: 1100 € Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 18.6.2021 O firme Každý človek má na to, aby si splnil svoje sny a plány. Ak sú pracovné, potrebuje prostredie, v ktorom môže rásť. Ak sú súkromné, je dobré pracovať pre firmu, ktorá verí v dôležitosť ich realizácie. V našej banke sa snažíme vytvárať pracovné prostredie, v ktorom si ľudia veria a my veríme im.</description></item><item><title>Tesco Stores SR, a.s. / Finančný/á manažér/ka výstavby</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/11/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/11/</guid><description>Tesco Stores SR, a.s Finančný/á manažér/ka výstavby Miesto: Cesta na Senec 2, Bratislava Forma: TPP (plný pracovný úväzok) Flexi faktor: flexibilný pracovný čas a po dohode s nadriadeným možnosť pracovať aj s domu Plat: 2400 € Očakávaný nástup: dohodou Dátum pridania ponuky: 22.7.2021 O firme Tesco nie je len miesto kam chodíte nakupovať. Je to omnoho viac. Za všetkým stojí tvrdá práca našich kolegov. V Tescu pracujeme ako jeden tím, ktorý sa snaží zákazníkom prinášať každý deň niečo navyše.</description></item><item><title>Verteco, s.r.o. - Asistentka</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/9/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/jobs/9/</guid><description>Verteco, s.r.o. Asistentka Miesto: home office Forma: TPP/ skrátený úväzok Flexi faktor: 100% home office, ľubovoľný počet odpracovaných hodín (podmienka - aspoň 10 hod. týždenne), flexibilná pracovná doba Plat: 5 €/hod Očakávaný nástup: možný ihneď Dátum pridania ponuky: 8.7.2021 O firme Marketingová agentúra, viac info nájdete tu
Náplň práce Asistenské práce pre konateľa - pripraviť, napísať, zajednať, spraviť rešerš (všetko z domu)
Požiadavky angličtina - aspoň B1 MS Office - Excel, Word, PowerPoint pozitívne myslenie :) Ďalší postup Vaše CV zašlite na bystrican@verteco.</description></item></channel></rss>