<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blog on Pracujuce Mamy</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/</link><description>Recent content in Blog on Pracujuce Mamy</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>sk-sk</language><lastBuildDate>Sun, 23 May 2021 07:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://beta.pracujucemamy.sk/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Séria rozhovorov s mamami z&amp;nbsp;vedľajšieho vchodu - čast I.</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/mama-z-vedlajsieho-vchodu-cast-i./</link><pubDate>Sun, 23 May 2021 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/mama-z-vedlajsieho-vchodu-cast-i./</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Miška Jakubová. Doktorka, ktorá bola 12 rokov na materskej. Do práce sa vrátila v čase pandémie.&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>&lt;em>Prinášame vám rozhovory s inšpiratívnymi mamami, ktoré možno z videnia poznáte z vedľajšieho vchodu alebo z ihriska.&lt;/em>&lt;/p></description></item><item><title>Job sharing v praxi</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/job-sharing-v-praxi/</link><pubDate>Sat, 15 May 2021 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/job-sharing-v-praxi/</guid><description>&lt;p>Prečítali ste si nedávno náš článok o job-sharingu a rozmýšľate, ako by to mohlo vyzerať v praxi? Prinášame vám
konkrétny príklad úspešnej mamy, ktorá takouto formou pracuje. Kristína Bergmann žije so svojou rodinou vo Švajčiarsku a
pracuje v spoločnosti Krafwerke Oberhasli AG ako asistentka predaja a marketingu pre ich externé služby pod značkou Grimsel Hydro. Na tejto pozícií spolupracuje v rámci
job sharingu s ďalšími dvoma mamami.&lt;/p></description></item><item><title>Job Sharing alebo zdieľanie pracovného miesta: Elegantné win-win riešenie</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/job-sharing-alebo-zdielanie-pracovneho-miesta/</link><pubDate>Wed, 05 May 2021 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/job-sharing-alebo-zdielanie-pracovneho-miesta/</guid><description>&lt;p>Diskusie v slovenskom pracovno-právnom rámci, ktoré sa otvárajú okolo potreby zavádzania vyššieho počtu skrátených pracovných úväzkov,
zatiaľ úplne opomínajú tému tzv. &lt;strong>job sharingu&lt;/strong>, teda &lt;strong>zdieľania jedného&lt;/strong> plno úväzkového &lt;strong>pracovného miesta dvoma alebo viacerými zamestnancami.&lt;/strong>&lt;/p></description></item><item><title>Prvý rok projektu Pracujúce mamy v kocke, semester a pracovný portál pre mamy</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/prvy-rok-projektu-pracujuce-mamy-v-kocke/</link><pubDate>Mon, 26 Apr 2021 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/prvy-rok-projektu-pracujuce-mamy-v-kocke/</guid><description>&lt;p>Terézia Miháliková a Patrícia Hirschnerová oficiálne odštartovali iniciatívu Pracujúce mamy v januári 2020. V článku sa
dočítate čo všetko stihli počas prvého roku života projektu. Spoznáte bližšie co-founderky Paťku a Terku. A predstavíme
aj ambície na ďalší rok, v ktorom chceme aby si mamy a firmy ešte lepšie rozumeli.&lt;/p></description></item><item><title>Prečo je firemná diverzita viac než móda</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/preco-je-firemna-diverzita-viac-nez-moda/</link><pubDate>Mon, 15 Mar 2021 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/preco-je-firemna-diverzita-viac-nez-moda/</guid><description>&lt;p>Bežne diskutovanou problematikou a jednou z oblastí firemnej diverzity je rovnomerné zastúpenie mužov a žien vo všetkých
pozíciách, ktoré ešte stále viacerí vnímajú ako citlivú tému. Otázka rovnakých príležitostí pre ženy aj mužov presahuje
do všetkých oblastí života a inak to nie je ani v pracovnom prostredí.&lt;/p></description></item><item><title>3 najčastejšie potreby matiek na pracovisku a prečo by nás to malo zaujímať</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/3-najcastejsie-potreby-matiek/</link><pubDate>Fri, 14 Feb 2020 14:15:59 -0600</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/3-najcastejsie-potreby-matiek/</guid><description>&lt;p>73% opýtaných Sloveniek by sa do práce chcelo postupne zapojiť skôr, než po troch rokoch. 23% z nich by tak chcelo
spraviť do jedného roka od narodenia dieťaťa. Ženy aj ich zamestnávatelia si však kladú rovnakú otázku – ako by to mohlo
fungovať?&lt;/p></description></item><item><title>Čo je returnship program?</title><link>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/returnship/</link><pubDate>Fri, 17 Jan 2020 14:15:59 -0600</pubDate><guid>https://beta.pracujucemamy.sk/blog/returnship/</guid><description>&lt;p>V súčasnej situácii je čoraz ťažšie nájsť kvalifikovaného zamestnanca. Každý zamestnávateľ vie, že o dobrého odborníka
je veľký záujem. Preto sa hľadajú nové kreatívne spôsoby, ako takých odborníkov nájsť.&lt;/p></description></item></channel></rss>